<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">
<title>drogeriaolmed.pl</title>
<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.drogeriaolmed.pl"/>
<entry>
<g:id>14241</g:id>
<g:title><![CDATA[MUCOVAGIN Globulki dopochwowe, 10 sztuk]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Polecany do odnowy i nawilżenia błony śluzowej pochwy.Właściwości:Mucovagin wspomaga procesy gojenia i regeneracji błony śluzowej pochwy. Ułatwia leczenie i gojenie się ran po porodzie, zabiegach i operacjach ginekologicznych.&nbsp;Łagodzi stany zapalne i zmniejsza dyskomfort spowodowany suchością błony śluzowej pochwy w okresie karmienia piersią, podczas antykoncepcji hormonalnej lub na skutek menopauzy.&nbsp;Mucovagin przywraca komfort życia intymnego.&nbsp;Mucovagin to pierwsze w Polsce globulki dopochwowe z BASYHYAL TM &ndash; s&oacute;l sodowa kwasu hialuronowego o unikalnej drobnocząsteczkowej strukturze i udowodnionej skuteczności w regeneracji błony śluzowej pochwy.Spos&oacute;b użycia:O ile lekarz nie zaleci inaczej, zwykle stosuje się jedną globulkę przed położeniem się spać.&nbsp;Zalecane dawkowanie: 1 globulka przez 10-20 dni.Skład:Globulki dopochwowe z kwasem hialuronowym 5 mg]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Probiotyki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/mucovagin-globulki-dopochwowe-10-sztuk,14241.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14241.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>29.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[VERCO]]></g:brand>
<g:gtin>5906716507992</g:gtin>
<g:custom_label_1>VERCO</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14274</g:id>
<g:title><![CDATA[AJONA Medyczny koncentrat  25 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Pasta do zębów na krwawiące dziąsła i choroby przyzębia. Nadaje się do codziennej pielęgnacji oraz czyszczenia protez zębowych.Właściwości: Ajona Stomaticum- pasta ta dzięki specjalnej kompozycji składników hamuje krwawienie dziąseł, działa przeciwzapalnie i bakteriobójczo. Doskonale usuwa osady i chroni przed powstaniem płytki nazębnej i kamienia - przyczyn powstania chorób. Poprawia mikroflorę jamy ustnej, likwiduje nieprzyjemny zapach z ust. Jest zalecana dla kobiet w ciąży - nie posiada w składzie fluoru.Sposób użycia:Ilość koncentratu nie większą niż główka od zapałki nałożyć na mokrą szczoteczkę. Po umyciu zębów wypłukać usta wodą.Składniki:Calcium Carbonate, Sodium Bicarbonate, Sodium Lauryl Sulfate, Bisabolol, Saccharin, Urea, Diammonium Phosphate, Algin, Tricalcium Citrate, Glycerin, Aqua, Anethol, Citronellol, Eucalyptol, Eugenol, Geraniol, Linalool, Mentha viridis, Menthol, Thymol. ]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Higiena jamy ustnej &gt; Pasty do zębów</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Jama ustna &gt; Pasty &gt; Pozostałe</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ajona-medyczny-koncentrat-25-ml-14274,14274.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/ajona-medyczny-koncentrat-25-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>9.05 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[DR RUDOLF LIEBE NACHT]]></g:brand>
<g:gtin>4009903011119</g:gtin>
<g:custom_label_1>DR RUDOLF LIEBE NACHT</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14278</g:id>
<g:title><![CDATA[ALANTAN Zasypka, 100g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Otarcia, zaczerwienienia, stany zapalne.Właściwości:Stosowana zapobiegawczo, chroni wrażliwą sk&oacute;rę przed podrażnieniami, otarciami i zaczerwienieniem, działa łagodząco i regenerująco na podrażniony nask&oacute;rek. Polecana do pielęgnacji i ochrony delikatnej sk&oacute;ry niemowląt, dzieci i os&oacute;b dorosłych. Zalecana jest r&oacute;wnież do pielęgnacji ciała oraz ochrony st&oacute;p przed wzmożoną potliwością. Zasypywać cienką warstwą podrażnione miejsca 1-2 razy dziennie.Spos&oacute;b użycia:Stosować 1-2 razy dziennie, pokrywając cienką warstwą podrażnione miejsca.]]></g:description>
<g:google_product_category>Dzieci i niemowlęta &gt; Przewijanie &gt; Środki na wysypkę pieluszkową</g:google_product_category>
<g:product_type>Dziecko &gt; Kosmetyki &gt; Przeciw odparzeniom &gt; Zasypki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/alantan-zasypka-100g,14278.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/alantan-zasypka-100g.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>13.28 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Alantan]]></g:brand>
<g:gtin>5908235496252</g:gtin>
<g:custom_label_1>UNIA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14344</g:id>
<g:title><![CDATA[RUTINACEA JUNIOR - 20 tabletek do ssania]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Składniki suplementu Rutinacea junior wspierają prawidłowe funkcjonowanie układu odpornościowegoWłaściwości:Suplement diety Rutinacea Junior zawiera: rutozyd, witaminę C, cynk i selen oraz&nbsp; bioflawonoidy cytrusowe.Składniki produktu pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego i ochronie kom&oacute;rek przed&nbsp; wolnymi rodnikami.Zalecane dzienne spożycie:Dzieci powyżej 3 r. ż. do 6 lat: ssać 1 tabletkę dziennie. Dzieci powyżej 6 lat: ssać 1 tabletkę dwa razy dziennie.Nie przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Składniki:glukoza, kwas L-askorbinowy, rutozyd, oligosacharydy, aromat, glukonian cynku, stearynian magnezu (substancja glazurująca), aspartam (substancja słodząca), acesulfam K (substancja słodząca), sacharyna sodowa (substancja słodząca).]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/rutinacea-junior-20-tabletek-do-ssania,14344.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14344.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>13.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Rutinacea]]></g:brand>
<g:gtin>5904356980861</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14347</g:id>
<g:title><![CDATA[ARGENTIN - T Spray do gardła - 20 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Preparat wspomagający leczenie stanów zapalnych gardła, spowodowane przez infekcje bakteryjne i wirusowe.Właściwości:Argentin T pokrywa błonę śluzową gardła filmem ochronnym. Obecne w preparacie jony srebra ograniczają rozwój drobnoustrojów. Nanokoloidy srebra mają silne działanie utleniające. Osiadają na błonie komórkowej drobnoustrojów, blokując tym samym enzymy, które są między innymi odpowiedzialne za metabolizm tlenowy. Na skutek tego chorobotwórcze mikroorganizmy obumierają w ciągu kilku minut. Obecność mentolu łagodzi objawy zapalenia takie jak:pieczenie i ból.Sposób użycia:Przed pierwszym użyciem należy kilkakrotnie nacisnąć dozownik ,aby wypełnić go płynem. Następnie umieścić aplikator jak najgłębiej w ustach i naciskając rozpylić 3-4 dawki w kierunku gardła. Aplikację powtarzać wielokrotnie, w zależności od potrzeb. Przed użyciem wstrząsnąć. Preparat stosować po posiłku.Skład:Nanokoloid Ag, Mentol, Wyciąg z irlandzkich glonów morskich, Sole mineralne (chlorki), Sorbitol, Gliceryna.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Lekarstwa</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Przeziębienie i grypa &gt; Aerozole</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/argentin-t-spray-do-gardla-20-ml,14347.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14347.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>23.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[SOLINEA]]></g:brand>
<g:gtin>5902768521054</g:gtin>
<g:custom_label_1>SOLINEA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14355</g:id>
<g:title><![CDATA[PROVAG Żel intymny - 30 g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[PROVAG Żel intymny, 30 gprOVag żel jest specjalistycznym wyrobem medycznym przeznaczonym do wspomagania leczenia zakażeń bakteryjnych i grzybiczych zewnętrznych narządów płciowych. Składniki prOVag żel utrzymują fizjologiczne, kwaśne pH dzięki czemu chronią równowagę mikrobiologiczną okolic intymnych. prOVag żel działa przeciwgrzybiczo ograniczając wzrost Candida albicans, Candida glabrata, a także przeciwbakteryjnie wobec drobnoustrojów najczęściej wywołujących stany zapalne pochwy, takich jak: Gardnerella vaginalis, Escherichia coli, Prevotella bivia, Streptococcus agalactiae.prOVag żel polecany jest kobietom i dzieciom powyżej 1. roku życia podatnym na zakażenia okolic intymnych w celu wspomagania leczenia i łagodzenia skutków zakażeń. prOVag żel zmniejsza uczucie pieczenia i dyskomfortu, łagodzi podrażnienia i inne dolegliwości związane ze stanem zapalnym okolic intymnych, pielęgnuje i nawilża. Zaleca się również stosowanie prOVag żel w codziennej profilaktyce infekcji bakteryjnych i grzybiczych.Preparat hipoalergiczny polecany dla osób o skórze wrażliwej, skłonnej do alergii, atopii, przesuszania i podrażnień w obrębie zewnętrznych narządów płciowych. Produkt testowany dermatologicznie u osób z dodatnim wywiadem w kierunku alergii.Produkt testowany ginekologicznie.Wyprodukowano w warunkach Good Manufacturing Practice.W celu uzyskania silniejszych i długotrwałych efektów wskazane jest jednoczesne stosowanie prOVag żel z dietetycznym środkiem spożywczym specjalnego przeznaczenia medycznego prOVag w postaci doustnych kapsułek. Sposób użycia: Po umyciu okolic intymnych nałożyć cienką warstwę prOVag żel na okolice krocza i zewnętrznych narządów płciowych. prOVag żel należy nakładać od przodu w kierunku odbytu.prOVag żel jest komfortowy w użyciu, nie brudzi bielizny, a specjalna konsystencja zapewnia przyjemne i długotrwałe nawilżenie.Zazwyczaj wystarczy jedna aplikacja żelu raz na dobę. W razie potrzeby prOVag żel można stosować 2-3 razy dziennie. Składniki: Składnikami prOVag żel są metabolity bakterii kwasu mlekowego z rodzaju Lactobacillus, głównie kwas mlekowy i inne kwasy organiczne, które utrzymując niskie pH naturalnie chronią okolice intymne przed niekorzystnymi drobnoustrojami. W skład prOVag żel wchodzi także woda oraz substancje pomocnicze: glikol propylenowy, gliceryna, hydroksypropylometyloceluloza, alkohol fenyloetylowy, glikol kaprylowy, kompozycja zapachowa.prOVag żel nie zawiera PEG, parabenów, detergenów w tym: SLS, SLES.Ostrzeżenia:Nie stosować w przypadku nadwrażliwości na którykolwiek ze składników wyrobu.W przypadku ostrych infekcji pochwy zalecane jest stosowanie pod nadzorem lekarza.Ze względu na brak odpowiednich badań, w czasie ciąży i karmienia piersią preparat stosować po konsultacji z lekarzem.Nie stosować po upływie daty ważności umieszczonej na opakowaniu.Nie stosować w przypadku uszkodzenia opakowania.Nie połykać.Wyrób przechowywać w miejscu niewidocznym i niedostępnym dla dzieci.Po zastosowaniu preparatu może wystąpić chwilowe delikatne szczypanie, co jest związane z prawidłową reakcją na obniżenie pH.Jeśli po zastosowaniu prOVag żel pojawią się jakiekolwiek niepokojące objawy, tj. nasilenie świądu, nasilenie pieczenia, wysypka itp. należy zaprzestać stosowania preparatu i skonsultować się z lekarzem. Podmiot odpowiedzialny:INSTYTUT BIOTECHNOLOGII SUROWIC I SZCZEPIONEK BIOMED S.A.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Żele intymne</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Ciało &gt; Higiena intymna &gt; Żele</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/provag-zel-intymny-30-g-14355,14355.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/provag-zel-intymny-30-g-20251216024947.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>23.30 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[IBSS BIOMED]]></g:brand>
<g:gtin>5905179570208</g:gtin>
<g:custom_label_1>IBSS BIOMED</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14373</g:id>
<g:title><![CDATA[Emolium Dermocare Krem, 75 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Przygotowanie i stosowanieSpos&oacute;b użycia Nanieść cienką warstwę kremu na twarz, omijając okolice oczu. Nakładać na oczyszczoną i osuszoną sk&oacute;rę. Najlepszy efekt osiąga się stosując preparat minimum dwa razy dziennie.Opis produktuEmolium Dermocare Krem stworzyliśmy specjalnie z myślą o wrażliwej i skłonnej do alergii sk&oacute;rze dzieci i niemowląt od 1. dnia życia. Jego celem jest zapewnienie sk&oacute;rze nawilżenia i jak najlepszej ochrony, poprzez odbudowę i wzmocnienie naturalnej bariery lipidowej. Wzmacnia barierę ochronną sk&oacute;ry - Pozostawia na sk&oacute;rze delikatny film ochronny, kt&oacute;ry chroni przed niekorzystnym działaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych. - Wzmacnia i odbudowuje barierę ochronną, zabezpieczając przed wnikaniem substancji drażniących. Nawilża i łagodzi podrażnienia - Intensywnie natłuszcza i utrzymuje prawidłowe i stałe w czasie nawilżenie ponad 5h. - Zwiększa odporność sk&oacute;ry na podrażnienia oraz zmniejsza złuszczanie nask&oacute;rka. Czy wiesz, że... w celu ochrony przed drażniącym działaniem śliny, zwłaszcza w okresach ząbkowania, stosowanie Kremu Emolium w okolicach ust, może okazać się korzystne. Rekomendowany przez: - Polskie Towarzystwo Położnych - Polskie Towarzystwo Pediatryczne Na podstawie badań aplikacyjnych i aparaturowych. Krem Emolium Dermocare Dobrze pielęgnowana sk&oacute;ra, to mniej problem&oacute;w w przyszłości. Ochrona przed działaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych. - Biomimetyczne oleje: macadamia i masło shea - doskonale dopasowują się do fizjologii sk&oacute;ry, zwiększając tym samym skuteczność pielęgnacji. Nawilżają dwukierunkowo poprzez tworzenie filmu zabezpieczającego przed podrażnieniami oraz odbudowę bariery ochronnej. - Hialuronian sodu i Fucogel- zapewnia natychmiastowe i długotrwałe nawilżenie i ochronę przed działaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych. - Alantoina - wspomaga regenerację nask&oacute;rka, łagodzi podrażnienia i zapobiega ich powstawaniu. - Hipoalergiczny - Przebadany dermatologicznie - Opracowany we wsp&oacute;łpracy z dermatologamiCechyod 1. dnia życiask&oacute;ra wrażliwa, sucha, skłonna do alergiidługotrwale nawilża i łagodziwzmacnia barierę ochronnąSkładnikiAqua, Cetearyl Alcohol, Paraffinum Liquidum, Butyrospermum Parkii Butter, Caprylic/Capric Triglyceride, Macadamia Integrifolia Seed Oil, Hyaroxyethyl Urea, Glycerin, Methylpropanediol, Polysoroate 60, Dimethicone, Trimethylsiloxysilicate, Biosaccharide Gum-1, Sodium Hyaluronate, Allantoin, Stearic Acid, Sodium Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer, Isohexadecane, Polysorbate 80, Phenoxyetnanol, Ethylhexylglycerin, Lactic Acid, Disodium EDTA, PEG-8, Tocopnerol, Ascorbic Acid, Ascorbyl Palmitate, Citric Acid, Sorbitan Oleate,]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Ciało &gt; Nawilżanie i natłuszczanie &gt; Kremy i masła</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/emolium-dermocare-krem-75-ml-14373,14373.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/emolium-dermocare-krem-75-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>30.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Emolium]]></g:brand>
<g:gtin>5903263241393</g:gtin>
<g:custom_label_1>PERRIGO</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14375</g:id>
<g:title><![CDATA[IMUNOGLUKAN P4H, 40 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[IMUNOGLUKAN P4H, 40 kapsułekImunoglukan P4H&reg; 40 kapsułek to suplement diety zawierający opatentowaną substancję IMG&reg;, kt&oacute;ra jest występującym w naturze biologicznie aktywnym polisacharydem oraz Witaminę C, kt&oacute;ra przyczynia się do prawidłowego funkcjonowania układu odpornościowego. IMG&reg; jest starannie oczyszczoną substancją pochodzenia naturalnego, uzyskaną w opatentowanym procesie poprzez izolację z boczniaka ostrygowatego (Pleurotus ostreatus). Imunoglukan P4H&reg; 40 kapsułek zaleca się szczeg&oacute;lnie osobom, u kt&oacute;rych występuje zwiększone zapotrzebowanie na witaminę C, jak r&oacute;wnież w okresach og&oacute;lnego zmęczenia psychicznego i fizycznego oraz przy chronicznym stresie. Wskazany także dla os&oacute;b intensywnie uprawiających sport.Produkt przeznaczony dla dzieci powyżej 3. roku życia i dorosłych.&nbsp;Produkt bezglutenowy.Właściwości składnik&oacute;w:Witamina C pomaga w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego.Zalecane dzienne spożycie:Zaleca się przyjmowanie od 1 do 2 kapsułek dziennie przez co najmniej 2-3 miesiące.Kapsułki należy połknąć w całości obficie popijając wodą, najlepiej rano przed jedzeniem lub wieczorem przed snem.Składniki:IMG&reg; (beta-(1,3/1,6)-D-glukan) z boczniaka ostrygowatego, Witamina C (L-askorbinian wapnia), substancja glazurująca - hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca - sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych, barwnik - kompleksy miedziowe chlorofili i chlorofilin. Otoczka kapsułki pochodzenia roślinnego.  Składniki Zawartość w 1 kapsułce (zalecanej porcji dziennej) Zawartość w 2 kapsułkach (zalecanej porcji dziennej) IMG&reg; (beta-1,3/1,6)-D-glukan 100 mg 200 mg Witamina C 100 mg (125% RWS*) 200 mg (250% RWS*) *% RWS - Referencyjna Wartość Spożycia. &nbsp;Masa netto: 10,8g (40 kapsułek x 270 mg)Ostrzeżenia dotyczące bezpieczeństwa:Produkt Imunoglukan P4H&reg; nie może być stosowany u os&oacute;b z przeszczepionymi narządamiwewnętrznymi. Nie należy przekraczać zalecanej porcji do spożycia w ciągu dnia.Przechowywanie:Przechowywać w suchym miejscu, w temperaturze od 5 &deg;C do 25 &deg;C. Chronić przed wilgocią, mrozem i bezpośrednim działaniem promieni słonecznych. Przechowywać w spos&oacute;b niedostępny dla małych dzieci.Producent:PLEURAN, s.r.o.Nov&eacute; Z&aacute;hrady I č. 13/A82-105 Bratysława, SłowacjaDystrybutor:Medezin Sp. z o.o.ul. Zbąszyńska 391-342 Ł&oacute;dź&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność | Suplementy &gt; Przeziębienie i grypa &gt; Tabletki i pastylki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/imunoglukan-p4h-40-kapsulek,14375.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/imunoglukan-p4h-40-kapsulek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>45.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[MEDEZIN]]></g:brand>
<g:gtin>8588002084188</g:gtin>
<g:custom_label_1>MEDEZIN</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14393</g:id>
<g:title><![CDATA[VICHY LIFTACTIV Serum 10 przeciwzmarszczkowe serum pod oczy, wzmacniające rzęsy - 15 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[VICHY LIFTACTIV Serum 10 przeciwzmarszczkowe serum pod oczy, wzmacniające rzęsy - 15 mlWskazania:Przeznaczony do wszystkich typów skóry, również skóry wrażliwej.Skoncentrowana skuteczność przeciwzmarszczkowa, aby widocznie odmłodzić, nawet skórę wrażliwą. Efekt liftingu, zmarszczki wyraźnie odmłodzone.Redukcja zmarszczek.Skóra rozświetlona. Odpowiedni do skóry wrażliwej z Wodą termalną z Vichy.Bez parabenu. Lekka, wtapiająca się w skórę konsystencja, opracowana specjalnie dla naskórka. Pozostawia aksamitne wykończenie na skórze.Sposób użycia:Stosować na suchą i oczyszczoną skórę. Nakładać opuszkami palców lub przeznaczony do tego  Kroplę serum nanieść na opuszki palców i poprzez delikatne naciskanie rozprowadzić wokół oczu. Następnie zamknąć oczy i rozmasować serum po powiekach i rzęsach.Składniki:Aqua, Rhamnose, Glycerin, Alcohol Denat., Dimethicone, Hydroxyethylpiperazine Ethane Sulfonic Acid, Peg-20 Methyl Glucose Sesquistearate, Ci 77891, Mica, Triethanolamine, Sodium Hyaluronate, Salicyloyl Phytosphingosine, Phenoxyethanol, Adenosine, Ammonium Polyacryloyldimethyl Taurate, Chlorphenesin, Disodium Edta, Tocopherol, Xanthan Gum, Octyldodecanol, Acrylates/c10-30 Alkyl Acrylate Crosspolymer]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Makijaż &gt; Makijaż oka &gt; Odżywki do rzęs i brwi</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Rzęsy i brwi &gt; Serum</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/vichy-liftactiv-serum-10-przeciwzmarszczkowe-serum-pod-oczy-wzmacniajace-rzesy-15-ml,14393.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/vichy-liftactiv-serum-10-przeciwzmarszczkowe-serum-pod-oczy-wzmacniajace-rzesy-15-ml-20250902012034.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>104.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Vichy]]></g:brand>
<g:gtin>3337871324346</g:gtin>
<g:custom_label_1>L'OREAL</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14453</g:id>
<g:title><![CDATA[LACALUT Activ Herbal Pasta do zębów - 75 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[LACALUT Activ Herbal Pasta do zębów przeciw próchnicy, parodontozie i krwawieniu dziąsełSpecjalna pasta zapobiegająca paradontozie i chroniąca przed krwawieniem dziąseł i próchnicą, wzbogacona 8 naturalnymi ziołami. Pasta do zębów Lacalut Aktiv Herbal z wartościowymi ziołami zawiera sprawdzoną formułę z mleczanem glinu i fluorkiem glinu. Wyraźnie ujędrnia i wzmacnia dziąsła. Receptura zawiera 8 ziół. Wyciąg z mirry i drogocenne olejki eteryczne z: kopru włoskiego, anyżu gwiazdkowego, eukaliptusa, mięty pieprzowej, tymianku i szałwii zapewniają kompleksową higienę jamy ustnej i długo utrzymujący się świeży oddech.Pasta dla dorosłych i dzieci powyżej 6 roku życia.Pasta NIE ZAWIERA parabenów.Zawiera fluorek glinu – 1360 ppm fluorkuJak stosować pastę do zębów Lacalut Aktiv Herbal?Szczotkować zęby przez 3 minuty, co najmniej 2 razy dziennie (rano i wieczorem), szczególnie po posiłkachU dzieci poniżej 6 lat stosować niewielką ilość pasty – wielkości ziarnka grochu, pod kontrolą dorosłych aby zminimalizować ryzyko połknięcia.Przy przyjmowaniu fluoru z innych źródeł należy skonsultować się ze stomatologiem lub innym lekarzemMoże być stosowana przez osoby z cukrzycą.Składniki:Aqua, Sorbitol, Hydrated Silica, Aluminum Hydroxide, Silica, Aluminum Lactate, Poloxamer 188, Sodium Lauryl Sulfate, Hydroxyethylcellulose, Aroma, Illicium Verum Fruit/Seed oil, Foeniculum Vulgare Oil, Eucalyptus Globulus Leaf Oil, Mentha Arvensis Leaf Oil, Thymus Vulgaris Oil, Ormmenis Multicaulis Oil, Salvia Officinalis Oil, Titanium Dioxide, Dioxide, Allantoin, Aluminum Fluoride, Sodium Saccharin, Chlorhexidine Digluconate, Bisabolol, Commiphora Myrrha Resin Extract, Limonene, Zawiera Aluminum Fluoride (1360 ppm Fluoride).Linalool.Zawiera fluorek glinu – 1360 ppm fluorku]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Higiena jamy ustnej &gt; Pasty do zębów</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Jama ustna &gt; Pasty &gt; Pozostałe</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/lacalut-activ-herbal-pasta-do-zebow-75-ml-14453,14453.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/lacalut-activ-herbal-pasta-do-zebow-75-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>12.20 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[NATUR PRODUKT ZDROVIT]]></g:brand>
<g:gtin>4016369616949</g:gtin>
<g:custom_label_1>NATUR PRODUKT ZDROVIT</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14486</g:id>
<g:title><![CDATA[COLOSTRUM - 45 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[COLOSTRUMColostrum to standaryzowany wyciąg z mleka krowiego zebranego w ciągu pierwszych pięciu dni po wycieleniu.Colostrum to standaryzowany wyciąg z mleka krowiego zebranego w ciągu pierwszych pięciu dni po wycieleniu. Zawiera szereg substancji, między innymi białka i aktywne przeciwciała, kt&oacute;re mają chronić organizm potomstwa w pierwszych dniach życia przed zagrożeniami środowiska zewnętrznego.U os&oacute;b dorosłych przyjmowanie Colostrum powoduje m.in.: wzmocnienie systemu immunologicznego, aktywizację działania antyalergicznego oraz podwyższenie sprawności psychofizycznej.Zawiera szereg substancji, między innymi białka i aktywne przeciwciała, kt&oacute;re mają chronić organizm potomstwa w pierwszych dniach życia przed zagrożeniami środowiska zewnętrznego.U os&oacute;b dorosłych przyjmowanie Colostrum stanowi wzbogacenie diety o te cenne substancje.&nbsp;Substancje o działaniu odżywczym i/lub fizjologicznym:Colostrum standaryzowane.Zalecane dzienne spożycie:Przez pierwszy tydzień raz dziennie 1 kapsułkę do posiłku, przez następny tydzień 2 razy dziennie po 1 kapsułce do posiłku, następnie 3 razy dziennie po 1 kapsułce do posiłku. Nie należy przekraczać zalecanej porcji. Preparat nie może stanowić substytutu zr&oacute;żnicowanej diety. Przechowywać w spos&oacute;b niedostępny dla małych dzieci.Składniki:colostrum standaryzowane mleko, kapsułka (żelatyna, woda), maltodekstryna, substancja przeciwzbrylająca - sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/colostrum-45-kapsulek,14486.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14486.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>out of stock</g:availability>
<g:price>28.33 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[A-Z MEDICA]]></g:brand>
<g:gtin>5903560621935</g:gtin>
<g:custom_label_1>A-Z MEDICA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14503</g:id>
<g:title><![CDATA[Apetizer Senior Syrop - 100 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Apetizer Senior suplement diety jest wskazany do stosowania:&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; przy braku apetytu,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; w celu wspomagania prawidłowego procesu trawienia,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; w celu utrzymania prawidłowej pracy przewodu pokarmowego,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; składniki pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; w okresie wzmożonego zapotrzebowania organizmu na witaminy np. podczas rekonwalescencji&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; (m.in. po antybiotykoterapii), w osłabieniu wiosennym.Właściwości:Apetizer senior suplement diety to specjalnie dobrana kompozycja zi&oacute;ł oraz witamin polecana szczeg&oacute;lnie dla dorosłych i os&oacute;b starszych.Zawarte w syropie Apetizer Senior wyciągi z zi&oacute;ł zawierają między innymi substancje goryczowe, dzięki czemu wzmagają wydzielanie sok&oacute;w trawiennych. Wspomagają prawidłowy przebieg proces&oacute;w trawiennych, przyswajanie pokarm&oacute;w oraz zwiększają łaknienie. Składniki preparatu łagodzą wzdęcia oraz pomagają w zachowaniu prawidłowej perystaltyki jelit.Bogata kompozycja witamin zawiera ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu związki, kt&oacute;re regularnie stosowane pomagają w zachowaniu zdrowia oraz przyczyniają się do zmniejszenia uczucia zmęczenia i znużenia. Pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego i ochronie kom&oacute;rek przed stresem oksydacyjnym.Zalecane dzienne spożycie: Doustnie. Dorośli: 10 ml 2 razy dziennie przed lub podczas posiłku.Składniki:&nbsp;20&nbsp;ml syropu zawiera:% zalecanego dziennego spożyciaNasiona anyżu*133,6 mg-Liście mięty*133,6 mg-Korzeń cykorii*133,6 mg-Owoce kopru*121,0 mg-Wyciąg z owoc&oacute;w grejpfruta15,0 mg-Tiamina (witamina B1)1,0 mg90 %Ryboflawina (witamina B2)1,0 mg72 %Witamina B61,2 mg86 %Niacyna10,0 mg (ekwiwalentu niacyny)62 %Kwas foliowy200,0 &mu;g100 %Kwas&nbsp;pantotenowy5,8 mg96 %Biotyna84,0 &mu;g169 %Witamina B120,6 &mu;g24 %Witamina C34 mg42 %*w postaci ekstrakt&oacute;w&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Układ pokarmowy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/apetizer-senior-syrop-100-ml,14503.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14503.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>13.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Apetizer]]></g:brand>
<g:gtin>5906071062075</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14532</g:id>
<g:title><![CDATA[COREGA Krem do protez Super mocny Neutralny Smak - 40 g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[COREGA Krem do protez Super mocny Neutralny Smak - 40 g&nbsp;Krem mocujący Corega zapewnia mocne utrzymanie protezy zębowej przez cały dzień. Krem Corega uszczelnia protezę i zapobiega dostawaniu się resztek pokarmu pod jej powierzchnię, unikalna końc&oacute;wka ułatwia aplikację kremu, nie zawiera barwnik&oacute;w i aromat&oacute;w, kt&oacute;re mogłyby zmienić smak pożywienia.Spos&oacute;b użycia: Na czystą i wysuszoną protezę nanieść kilka kr&oacute;tkich pask&oacute;w kremu, niezbyt blisko jej krawędzi. Założyć protezę, docisnąć ją i na kilka sekund przygryźć.Składniki: Poly(Methylvinylether/ Maleic Acid), Sodium-Calcium Mixed Partail Salt, Petrolatum, Cellulose Gum, Paraffinum Liquidum.&nbsp;Podmiot odpowiedzialny:GSK]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Higiena jamy ustnej &gt; Kleje do protez</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Jama ustna &gt; Kleje do protez</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/corega-krem-do-protez-super-mocny-neutralny-smak-40-g-14532,14532.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/corega-krem-do-protez-super-mocny-neutralny-smak-40-g-950.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>16.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Corega]]></g:brand>
<g:gtin>5908311867952</g:gtin>
<g:custom_label_1>HALEON</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14576</g:id>
<g:title><![CDATA[ZIAJA JAŚMIN Krem przeciwzmarszczkowy na dzień SPF6, 50ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[ZIAJA JAŚMIN Krem przeciwzmarszczkowy na dzień SPF6, 50mlEmulsja do codziennej pielęgnacji sk&oacute;ry po 50 roku życia. Autentycznie odpowiada na naturalne potrzeby każdego rodzaju sk&oacute;ry dojrzałej. Zawieram.in.: przeciwzmarszczkowy mikro-kolagen, kwas hialuronowy, masło jaśminowe i fotostabilne filtry UVA/UVB.Właściwości ZIAJA JAŚMIN Krem przeciwzmarszczkowy na dzień:wzmacnia wł&oacute;kna kolagenu oraz elastynyregeneruje osłabioną sk&oacute;ręop&oacute;źnia procesy starzenia się sk&oacute;rydoskonale nawilża sk&oacute;ręzmniejsza widoczność zmarszczek głębokich i powierzchniowychwspomaga barierę hydro-lipidową sk&oacute;rywyraźnie odżywia i zmiękcza nask&oacute;rekStosowanie:Krem nanieść na sk&oacute;rę twarzy i szyi, delikatnie wklepać. Polecany r&oacute;wnież do stosowania pod makijaż.&nbsp;Skład produktu:Aqua (Water), C12-15 Alkyl Benzoate, Hydrolyzed Rice Protein, Canola Oil, Coco-Caprylate/Caprate, Dimethicone Crosspolymer, Dimethicone, Hydrogenated Coco-Glycerides, Propylene Glycol, Steareth-2, Steareth-21, Butyl Methoxydibenzoylmethane, Elaeis Guineensis (Palm) Oil, Ethylhexyl Triazone, Sodium Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer, Isohexadecane, Polysorbate 80, Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Seed Extract, Methylene Bis-Benzotriazolyl Tetramethylbutylphenol (nano), Stearic Acid, Trifolium Pratense (Clover) Flower Extract, Glycerin, Butylene Glycol, Lecithin, Olea Europaea (Olive) Fruit Oil, Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Oil, Hydrogenated Vegetable Oil, Jasminum Officinale Oil, Carbomer, Polysorbate 20, Palmitoyl Tripeptide-1, Palmitoyl Tetrapeptide-7, Calcium Gluconate, Sodium Hyaluronate, Sodium Polyacrylate, Hydroxyethylcellulose, Hydroxyacetophenone, Methylparaben, Parfum (Fragrance), Linalool, Coumarin, Limonene, Alpha-Isomethyl Ionone, GeraniolSkład w momencie publikacji. Aktualne INCI znajduje się na stronie producenta i/lub opakowaniu.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwzmarszczkowe &gt; Kremy &gt; Na dzień</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ziaja-jasmin-krem-przeciwzmarszczkowy-na-dzien-spf6-50ml-14576,14576.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/ziaja-jasmin-krem-przeciwzmarszczkowy-na-dzien-spf-6-50-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>18.08 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Ziaja]]></g:brand>
<g:gtin>5901887017028</g:gtin>
<g:custom_label_1>ZIAJA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14589</g:id>
<g:title><![CDATA[FALVIT mama, 60tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[FALVIT mama - suplement diety dla kobiet w ciąży i karmiących piersiąDo stosowania w stanach zwiększonego zapotrzebowania na witaminy i składniki mineralne, szczeg&oacute;lnie u kobiet w ciąży i karmiących piersią.FALVIT mama to suplement diety przeznaczony dla kobiet w ciąży i karmiących piersią, do stosowania przez cały okres ciąży i laktacji. Jest to starannie dobrany zestaw witamin i składnik&oacute;w mineralnych, kt&oacute;ry uzupełnia zwiększone zapotrzebowanie organizmu kobiety na składniki odżywcze w tym szczeg&oacute;lnym okresie.Zestaw 11 witamin i 8 składnik&oacute;w mineralnych wzbogacony o ekstrakt z żurawiny. Skomponowany specjalnie dla kobiet w ciąży i karmiących piersią. Zawiera składniki opisane w rekomendacjach Polskiego Towarzystwa Ginekologicznego, m.in.:- Kwas foliowy przyczynia się do wzrostu tkanek matczynych w czasie ciąży.- Jod pomaga w prawidłowym funkcjonowaniu układu nerwowego. Dodatkowo wspiera produkcję hormon&oacute;w tarczycy i jej działanie. Jod wpływa na utrzymanie odpowiednich funkcji poznawczych.- Żelazo pomaga w prawidłowej produkcji czerwonych krwinek i hemoglobiny. Jest potrzebne do transportu tlenu w organizmie. Wspiera także pracę układu odpornościowego i ma sw&oacute;j udział w procesie podziału kom&oacute;rek.- Witamina D pomaga w utrzymaniu zdrowych kości i zęb&oacute;w. Wspiera prawidłowe funkcjonowanie układu odpornościowego. Witamina D pomaga r&oacute;wnież w odpowiednim wchłanianiu i wykorzystaniu wapnia i fosforu.FALVIT mama dodatkowo zawiera:- standaryzowany ekstrakt z żurawiny,- cynk pomagający w prawidłowej syntezie DNA,- ryboflawinę pomagającą w utrzymaniu prawidłowego stanu błon śluzowych,- miedź pomagającą w utrzymaniu prawidłowego stanu tkanek łącznych,- wapń, kt&oacute;ry przyczynia się do prawidłowego krzepnięcia krwi,- selen pomagający zachować zdrowe włosy i paznokcie,- niacynę pomagającą zachować zdrową sk&oacute;rę.Zalecana dzienna porcja:1 tabletka dziennie podczas posiłku lub bezpośrednio po nim.Składniki Falvit mama:węglan wapnia (wapń); kwas L-askorbinowy (witamina C); ekstrakt z żurawiny (Vaccinium macrocarpon); substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza; substancja wiążąca: poliwinylopirolidon; fumaran żelaza (II) (żelazo); substancja przeciwzbrylająca: kwasy tłuszczowe; amid kwasu nikotynowego (niacyna); octan DL-alfa-tokoferylu (witamina E); tlenek cynku (cynk); D-pantotenian wapnia (kwas pantotenowy); substancje glazurujące: glikol polietylenowy, skrobia ryżowa, hydroksypropyloceluloza, estry sacharozy i kwas&oacute;w tłuszczowych; substancja wypełniająca: celuloza; chlorowodorek pirydoksyny (witamina B6); barwnik: czerwień buraczana; substancja glazurująca: celuloza; ryboflawina; siarczan manganu (mangan); monoazotan tiaminy (tiamina); glukonian miedzi (II) (miedź); barwnik: skoncentrowany krokosz barwierski i cytryna; beta-karoten (witamina A); kwas pteroilomonoglutaminowy (kwas foliowy); jodek potasu (jod); selenian (IV) sodu (selen); molibdenian (VI) sodu (molibden); cholekalcyferol (witamina D); cyjanokobalamina (witamina B12).Witaminy:&nbsp;%RWS'witamina C120mg150niacyna16mg100witamina E12mg100kwas pantotenowy6mg100witamina B61,9mg136ryboflawina1,6mg114tiamina1,4mg127witamina A501&micro;g63kwas foliowy400&micro;g200witamina D5&micro;g100witamina B123&micro;g120RWS' - Referencyjne Wartości SpożyciaSkładniki mineralne:&nbsp;%RWS'wapń240mg30żelazo20mg143cynk20mg100mangan1,5mg75miedź1mg100jod200&micro;g133selen55&micro;g100molibden50&micro;g100RWS' - Referencyjne Wartości SpożyciaDodatkowo:Standaryzowany ekstrakt z żurawiny (Vaccinium macrocarpon): 40mgw tym: proantocyjanidyny 1,2mgMasa netto: 74,1gPrzechowywać w suchym miejscu w temperaturze nie wyższej niż 25oC, w spos&oacute;b niedostępny dla małych dzieci. Chronić przed światłem.Miejsce wytwarzania:Przedsiębiorstwo Farmaceutyczne Jelfa SAul. Wincentego Pola 2158-500 Jelenia G&oacute;raPodmiot odpowiedzialny za informacje o produkcie:Bausch Health Poland sp. z o.o.Ul. Przemysłowa 235 &ndash; 959 Rzesz&oacute;w]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Mama &gt; Ciąża &gt; Witaminy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/falvit-mama-60tabletek-14589,14589.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/falvit-mama-60tabletek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>42.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Falvit]]></g:brand>
<g:gtin>5904398320014</g:gtin>
<g:custom_label_1>BAUSCH HEALTH</g:custom_label_1>
<g:ranking>4</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14591</g:id>
<g:title><![CDATA[DUREX PERFORMA Prezerwatywy, 12 szt. - prezerwatywy z żelem przedłużającym stosunek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Ochrona przed ciążą, HIV oraz chorobami przenoszonymi drogą płciową.Właściwości:12 prezerwatyw przedłużających stosunek. Specjalny lubrykant pomagający przedłużyć stosunek. Przezroczyste prezerwatywy wykonane z naturalnej gumy lateksowej, o kształcie easy-on, zakończone zbiorniczkiem, średnica: 56 mm, lubrykant zawiera benzokainę 5%.Sposób użycia:Rozerwij opakowanie rozpoczynając od ząbkowanej krawędzi i ostrożnie wyjmij prezerwatywę. Uważaj, żeby nie uszkodzić prezerwatywy paznokciem lub ostrymi przedmiotami takimi jak biżuteria czy kolczyki zdobiące ciało. Założyć prezerwatywę na członek w stanie wzwodu. Używaj prezerwatywy tylko raz. Podmiot odpowiedzialny: RECKITT BENCKISER POLAND S.A.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Prezerwatywy</g:google_product_category>
<g:product_type>Mężczyzna &gt; Seks i antykoncepcja &gt; Prezerwatywy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/durex-performa-prezerwatywy-12-szt-prezerwatywy-z-zelem-przedluzajacym-stosunek,14591.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/durex-performa-prezerwatywy-12-sztuk-1216.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>31.50 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Durex]]></g:brand>
<g:gtin>5038483151860</g:gtin>
<g:custom_label_1>RECKITT BENCKISER </g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14608</g:id>
<g:title><![CDATA[PROLIVER Wątroba - 30 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Proliver Wątroba - suplement dietyProliver wątroba to suplement diety, kt&oacute;rego składniki wpływają na usprawnienie pracy wątroby, wspomagają jej naturalną regenerację, przyśpieszają procesy trawienne oraz przyswajanie pokarm&oacute;w.Zalecane dzienne spożycie:Dorośli 1-2 tabletki 3 razy dziennie, popijając wodą.Składniki:substancja wypełniająca: celuloza, L-asparaginian L-ornityny, substancja wypełniająca: fosforan diwapniowy, winian choliny, wyciąg z liści karczocha, wyciąg z zielonej herbaty, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, wyciąg z korzenia cykorii, substancja glazurująca: sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych, barwnik: węglan wapnia, substancje glazurujące: hydroksypropyloceluloza, wosk pszczeli biały oraz wosk carnauba.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Wątroba</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/proliver-watroba-30-tabletek-14608,14608.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14608.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>11.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Proliver]]></g:brand>
<g:gtin>5902020845010</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14618</g:id>
<g:title><![CDATA[BOIRON Dapis Żel łagodzący ukąszenia - 40 g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[DAPIS ŻEL&reg;  Łagodzi swędzące podrażnienia sk&oacute;ry o niewielkim nasileniu. Informacje o produkcie:  Produkt kosmetyczny. Żel. Tuba 40 g. Bez barwnik&oacute;w i sztucznych aromat&oacute;w. Dla dorosłych i dla dzieci po ukończeniu 1 roku życia.Składniki:  Aqua, Propylene glycol, Alcohol, Carbomer, Ledum palustre extract, Sodium hydroxide, Apis mellifica extract.Spos&oacute;b stosowania:  posmarować sk&oacute;rę punktowo, delikatnie masując. Powtarzać czynność kilka razy dziennie.Producent:  BOIRON]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Preparaty przeciw owadom</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Ciało &gt; Przeciw komarom i kleszczom &gt; Żele</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/boiron-dapis-zel-lagodzacy-ukaszenia-40-g-14618,14618.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/boiron-dapis-zel-lagodzacy-ukaszenia-40-g.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>15.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[BOIRON]]></g:brand>
<g:gtin>5908264685016</g:gtin>
<g:custom_label_1>BOIRON</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14633</g:id>
<g:title><![CDATA[ORSI KRZEM ORGANICZNY Żel - 70 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Krzem w żelu stosowany jest w celu:łagodzenia oparzeń słonecznych i mechanicznychzaleczenia zmian łuszczycowychzasuszenia zmian trądzikowychprzyspieszenia gojenia oraz zabliźnianie ran (rany nie mogą być sączące)wzmocnienie płytki paznokcismarowanie dziąseł i zęb&oacute;w wzmacnia szkliwo i op&oacute;źnia procesy paradontozydziała przeciwb&oacute;lowo na stawy, zęby, kościprzyspiesza znikanie siniak&oacute;wkojąco działa na nogi (szczeg&oacute;lnie w przypadku występowania żylak&oacute;w oraz pajączk&oacute;w)nawilża błonę śluzową nosaosiągnięcia efekt&oacute;w odmładzających i przeciwzmarszczkowychWłaściwości:Poprzez stymulowanie syntezy własnego kolagenu i elastyny wpływa znacząco na odbudowę struktury i kształtu tkanki łącznej dając niezwykłe efekty odmładzające i przeciwzmarszczkowe, widoczne po dobrej kondycji sk&oacute;ry, włos&oacute;w i paznokci.&nbsp;Dodatkowo stosowany na śluz&oacute;wki nosa i gardła lub narząd&oacute;w rodnych poprawia ich funkcjonowanie i odporność na częste infekcje.&nbsp;Stosowany jako wspomaganie leczenia niepłodności czynnościowej może być istotnym elementem podnoszącym jakość wsp&oacute;łżycia, szczeg&oacute;lnie u kobiet, niezależnie odwieku.&nbsp;Wzmacnia mechanizmy obronne sk&oacute;ry, śluz&oacute;wek i nabłonk&oacute;w, a tym samym zwiększa ich odporność przed infekcjami bakteryjnymi, grzybiczymi i wirusowymi.&nbsp;Przyspiesza gojenie i zabliźnianie ran, szczeg&oacute;lnie trudno gojących.&nbsp;Krzem organiczny naprawia także struktury układu nerwowego przez co niweluje skutki niezdrowego stylu życia, przewlekłego stresu, złego odżywiania, zatrucia toksynami środowiskowymi.Zalecane dzienne spożycie:Nanieść 2-3 razy dziennie (lub więcej w razie potrzeby) cienką warstwę żelu na wybraną partię ciała.Składniki:Aqua, silicum organicum, natrium chlorosum.&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Ciało &gt; Regenerujące</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/orsi-krzem-organiczny-zel-70-ml-14633,14633.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/orsi-krzem-organiczny-zel-70-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>69.98 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[DORSIM ]]></g:brand>
<g:gtin>5907779988001</g:gtin>
<g:custom_label_1>DORSIM </g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14634</g:id>
<g:title><![CDATA[REGENERUM Serum do rąk, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[REGENERUM Serum do rąk, 50 mlWskazania:Polecane do pielęgnacji skóry dłoni jako kuracja okresowa bądź przez cały rok. Doskonały dla suchych, spierzchniętych, zniszczonych dłoniWłaściwości: Regenerum regeneracyjne serum do rąk intensywnie regeneruje, odżywia i pielęgnuje suchą, spierzchniętą skórę dłoni. Dzięki odpowiednio dobranej kompozycji składników aktywnych chroni ją przed niekorzystnym wpływem czynników zewnętrznych, nawilża i przywraca elastyczność.Obecny w składzie olej z róży cechuje się wysoką zawartością wielonienasyconych kwasów tłuszczowych, które zapewniają odbudowę warstwy lipidowej naskórka, intensywnie regenerując przesuszoną i podrażnioną skórę rąk. Formuła serum została wzbogacona również o kompleks, zawierający wyciąg z lilii wodnej i lipoaminokwas, który przywraca hydrolipidową barierę ochronną i wpływa kojąco na skórę, redukując uczucie dyskomfortu spowodowanego czynnikami zewnętrznymi takimi jak mróz, promieniowane UV czy detergenty. Witaminy A i E oraz prowitamina B5 działają łagodząco ,a także skutecznie nawilżają i odżywiają skórę, przywracając jej gładkość i elastyczność.Dodatkowo serum korzystnie wpływa na utrzymanie jędrności skóry dłoni, pomaga chronić ją przed fotostarzeniem oraz redukuje drobne przebarwienia.Sposób użycia:Stosować kilka razy dziennie wmasowując w skórę dłoni.Składniki aktywne*:Olej z róży, kom­pleks zawie­ra­jący wyciąg z lilii wod­nej i lipo aminokwas, wita­miny A i E, prowitamina B5.*Składniki aktywne nie stanowią pełnego składu produktu.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klientów opinie o REGENERUM Serum do rąk. Sprawdź opinie, klikając w zakładce „Opinie”. ]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Dłonie &gt; Serum</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/regenerum-serum-do-rak-50-ml-14634,14634.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14634.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>16.89 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Regenerum]]></g:brand>
<g:gtin>5906071043340</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14642</g:id>
<g:title><![CDATA[NEOMAG Stres - 50 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Neomag StresSkładniki suplementu diety Neomag stres:- Wspomagają uspokojenie,- Ułatwiają odprężenie,- Wspomagają dobre samopoczucie (psychiczne i fizyczne).Neomag Stres, to preparat, kt&oacute;ry zawiera magnez i witaminę B6, kt&oacute;re pomagają w w prawidłowym funkcjonowaniu układu nerwowego i utrzymaniu prawidłowych funkcji psychologicznych. Ponadto skład preparatu, wzbogacony został o wyciąg z ziela melisy oraz o wyciąg z szyszek chmielu, kt&oacute;re wspomagają relaks oraz fizyczne i psychiczne samopoczucie.Zalecane spożycie:Dorośli: 1 tabletka dziennie.Składniki:węglan magnezu, substancja wypełniająca: celuloza, wyciąg z ziela melisy, wyciąg z szyszek chmielu, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu, substancja glazurująca: sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych, barwnik: węglan wapnia, substancja glazurująca: hydroksypropyloceluloza, chlorowodorek pirydoksyny, substancje glazurujące: wosk pszczeli biały i wosk Carnauba.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Witaminy, minerały </g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/neomag-stres-50-tabletek,14642.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14642.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>16.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[NeoMag]]></g:brand>
<g:gtin>5902020845447</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14644</g:id>
<g:title><![CDATA[ZUMA Żel ze świetlikiem pod oczy przeciw cieniom - 15 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Zalecany do stosowania na sk&oacute;rę pod oczami w celu zredukowania widocznych cieni.Właściwości:ZUMA Żel ze świetlikiem przeciw cieniom pod oczami to preparat, kt&oacute;ry dzięki unikalnemu składowi odpowiada za rozjaśnienie sk&oacute;ry pod oczami oraz zwiększenie jej napięcia i elastyczności. Działa nawilżająco i kojąco.Żel pod oczy to specjalnie skomponowany kompleks składnik&oacute;w pozytywnie wpływających na stan sk&oacute;ry pod oczami. Po jego zastosowaniu rozjaśnione zostają cienie pod oczami (odpowiadają za to ekstrakty: z arniki, oczaru wirginijskiego oraz zielonej herbaty), a sk&oacute;ra jest bardziej napięta i sprężysta (algi, kwas hialuronowy). Produkt działa nawilżająco, łagodząco i kojąco oraz poprawia elastyczność sk&oacute;ry.Spos&oacute;b użycia:Wyłącznie do użytku zewnętrznego. Nakładać na sk&oacute;rę (delikatnie wklepując) pod oczami rano i wieczorem.Skład:Ekstrakty: z arniki, oczaru wirginijskiego oraz zielonej herbaty, Witamina C, Ekstrakt ze świetlika lekarskiego, Algi, D-pantenol hialuronowy, Alantoina.&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Oczy &gt; Kremy nawilżające pod oczy | Kosmetyki &gt; Oczy &gt; Kremy na  worki, cienie i obrzęki pod oczami</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/zuma-zel-ze-swietlikiem-pod-oczy-przeciw-cieniom-15-ml-14644,14644.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14644.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>8.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[S-LAB]]></g:brand>
<g:gtin>5900741961668</g:gtin>
<g:custom_label_1>S-LAB</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14645</g:id>
<g:title><![CDATA[ZUMA Żel ze świetlikiem pod oczy, skóra podrażniona - 15 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Zalecany do stosowania na sk&oacute;rę w obrębie oczu (pod oczami oraz na powiekach) w celu usunięciu objaw&oacute;w podrażnienia wywołanego zabiegami kosmetycznymi.Właściwości:ZUMA Żel ze świetlikiem pod oczy i na powieki do sk&oacute;ry podrażnionej to preparat, kt&oacute;ry odpowiada za rozjaśnienie sk&oacute;ry w okolicach oczu, odświeżenie oraz ograniczenie podrażnień wywołanych zabiegami kosmetycznymi.Preparat należy do szerokiej grupy kosmetyk&oacute;w pielęgnacyjnych. Stanowi specjalnie skomponowany zestaw składnik&oacute;w pozytywnie wpływających na stan sk&oacute;ry w okolicach oczu. Swoje działanie zawdzięcza naturalnym substancjom. Po zastosowaniu odświeża kontur narządu wzroku. Odświeżona zostaje sk&oacute;ra pod oczami, a podrażnienia (zaczerwienienia, pieczenie) ulegają znacznej redukcji. Produkt działa nawilżająco, wygładza i poprawia elastyczność sk&oacute;ry. Koi i zwiększa jej sprężystość.Spos&oacute;b użycia:Wyłącznie do użytku zewnętrznego. Nakładać na sk&oacute;rę (delikatnie wklepując) pod oczami oraz na powieki rano i wieczorem.Skład:Ekstrakt ze świetlika lekarskiego, rumianku, bławatka i aloesu, D-pantenol, alantoina, kwas hialuronowy.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Oczy &gt; Żele pod oczy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/zuma-zel-ze-swietlikiem-pod-oczy-skora-podrazniona-15-ml,14645.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/zuma-zel-ze-swietlikiem-pod-oczy-skora-podrazniona-15-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>7.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[S-LAB]]></g:brand>
<g:gtin>5900741961682</g:gtin>
<g:custom_label_1>S-LAB</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14646</g:id>
<g:title><![CDATA[ZUMA Żel ze świetlikiem pod oczy, skóra zmęczona - 15 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Zalecany do stosowania na sk&oacute;rę w obrębie oczu (pod oczami oraz na powiekach) w celu usunięciu objaw&oacute;w zmęczenia wywołanego oddziaływaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych.Właściwości:ZUMA Żel ze świetlikiem pod oczy i na powieki do sk&oacute;ry zmęczonej to preparat, kt&oacute;ry odpowiada za rozjaśnienie sk&oacute;ry w okolicach oczu, odświeżenie oraz ograniczenie podrażnień, będących symptomami zmęczenia.Preparat należy do szerokiej grupy kosmetyk&oacute;w pielęgnacyjnych. Stanowi specjalnie skomponowany zestaw składnik&oacute;w pozytywnie wpływających na stan sk&oacute;ry w okolicach oczu. Swoje działanie zawdzięcza naturalnym substancjom. Po zastosowaniu odświeża kontur narządu wzroku. Rozjaśniona zostaje sk&oacute;ra pod oczami, a podrażnienia ulegają znacznej redukcji, co oznacza że objawy zmęczenia są złagodzone. Produkt działa nawilżająco, wygładza i poprawia elastyczność sk&oacute;ry. Koi i odświeża.Spos&oacute;b użycia:Wyłącznie do użytku zewnętrznego. Nakładać na sk&oacute;rę (delikatnie wklepując) pod oczami oraz na powieki rano i wieczorem.Skład:Ekstrakty roślinne: ze świetlika lekarskiego, rumianku, bławatka, oczaru wirginijskiego, D-pantenol, alantoina, kwas hialuronowy.&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Oczy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/zuma-zel-ze-swietlikiem-pod-oczy-skora-zmeczona-15-ml-14646,14646.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14646.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>8.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[S-LAB]]></g:brand>
<g:gtin>5900741961651</g:gtin>
<g:custom_label_1>S-LAB</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14649</g:id>
<g:title><![CDATA[NUXE REVE DE MIEL Nawilżająca pomadka do ust - 4 g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[NUXE REVE DE MIEL Nawilżająca pomadka do ust - 4 gPreparat do pielęgnacji przesuszonej i spierzchniętej sk&oacute;ry warg.Ten wyjątkowo praktyczny nawilżający sztyft do ust w każdej chwili chroni i koi spierzchniętą lub przesuszoną sk&oacute;rę ust, nawet w zimie. Dobry pow&oacute;d do uśmiechu.Preparat odżywia, regeneruje, koi i chroni sk&oacute;rę warg (szlachetne olejki ze słonecznika i orzech&oacute;w makadamia, wyciąg z owsa, olejek arganowy, masło shea, wyciąg z miodu, witamina E).Spos&oacute;b użycia:Używaj nawilżającego sztyftu do ust i okolic ust tak często, jak jest to konieczne. Kosmetyk ma bardzo praktyczną formę sztyftu.Składniki:Helianthus Annuus (Sunflower) Seed Oil, Cera Alba/beeswax, Oleic/linoleic/linolenic Polyglycerides, Helianthus Annuus (Sunflower) Seed Wax, Citrus Grandis (Grapefruit) Peel Oil, Camelina Sativa Seed Oil, Citrus Limon (Lemon) Peel Oil, Tocopherol, Mel Extract/honey Extract, Limonene, Citral, Linalool, Geraniol [n4906/a].]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Odżywki i balsamy do ust</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Usta &gt; Balsamy i pomadki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/nuxe-reve-de-miel-nawilzajaca-pomadka-do-ust-4-g-14649,14649.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/nuxe-reve-de-miel-nawilzajaca-pomadka-do-ust-4-g.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>30.94 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[NUXE]]></g:brand>
<g:gtin>3264680004117</g:gtin>
<g:custom_label_1>NUXE</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14681</g:id>
<g:title><![CDATA[COLFARM SKRZYP - 30 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Zaleca się stosować jako środek zmniejszający niedobory krzemu w organizmie, wzmacniający paznokcie, włosy i tkankę kostną.Właściwości:wyciąg ze skrzypu polnego zawiera naturalną krzemionkę, źr&oacute;dło łatwo przyswajalnego przez organizm krzemu. Krzem jest minerałem występującym w organizmie, gł&oacute;wnie w tkance łącznej, kościach, włosach i paznokciach. Odpowiedni poziom krzemu w organizmie pozwala utrzymać prawidłową elastyczność i odporność nask&oacute;rka, błon śluzowych, tkanki łącznej i kości. Związki krzemu regulują przepuszczalność ścian naczyń krwionośnych, hamują odkładanie się w nich tłuszcz&oacute;w oraz wywierają korzystny wpływ na aktywność hormonalną os&oacute;b starszych.&nbsp;Spos&oacute;b użycia:1-2 tabletki 3 razy dziennie przed lub w trakcie posiłku. Nie przekraczać zalecanej porcji dziennej 6 tabletek.Skład:Wyciąg ze skrzypu polnego 300mg, Celuloza mikrokrystaliczna, Laktoza (substancje wypełniające), Stearynian magnezu (substancja przeciwzbrylająca), Alginian propylenowo - glikolowy, Karagen (zagęstniki), Lecytyna (emulgator). Masa tabletki: 0,5g.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Skóra, włosy i paznokcie | Suplementy &gt; Zdrowe kości, stawy i mięśnie | Suplementy &gt; Witaminy, minerały </g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/colfarm-skrzyp-30-tabletek,14681.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/colfarm-skrzyp-30-tabletek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>9.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[COLFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5901130350537</g:gtin>
<g:custom_label_1>COLFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14691</g:id>
<g:title><![CDATA[VICHY AQUALIA THERMAL SPA Krem długotrwale nawilżający na noc, 75 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[VICHY AQUALIA THERMAL SPA Krem długotrwale nawilżający na noc - 75 ml Vichy Aqualia Thermal SPA na noc to regenerujący żel-krem z efektem głębokiego nawilżenia przeciw objawom nadmiernego zmęczenia. Produkt rekomendowany w przypadku odwodnionej, wrażliwej skóry, z odczuciem dyskomfortu oraz oznakami zmęczenia. Preparat stworzony został na bazie drogocennej Wody Wulkanicznej Vichy, która posiada bogactwo 15 minerałów, które aktywnie działają na kondycję skóry. Wzbogacenie formuły o naturalny nawilżacz w postaci kwasu hialuronowego pozwoliło uzyskać efekt intensywnego nawilżenia i zregenerowania skóry podczas nocnej kuracji produktem. Już po pierwszym zastosowaniu preparatu skóra jest bardziej elastyczna i miękka w dotyku, rysy wygładzone a twarz widocznie wypoczęta. Produkt hipoalergiczny, odpowiedni dla skóry wrażliwej.Dla kogo?Dla wszystkich kobiet niezależnie od wieku, które doświadczają uczucia braku komfortu, z widocznymi oznakami zmęczenia. Odpowiedni do każdego typu skóry, nawet skóry wrażliwej.Nawilżający i regenerujący żel-krem przeciw objawom zmęczenia.Już od pierwszej nocy skóra jest widocznie odmieniona. Jest bardziej promienna, elastyczna i miękka w dotyku. Rysy są wygładzone, twarz jest widocznie wypoczęta. Długotrwałe uczucie nawilżenia i komfortu.Sposób użycia:Stosuj co wieczór na twarz i szyję. Może być również stosowany jako maseczka raz lub dwa razy w tygodniu. Omijać okolice oczu.Składniki:AQUA / WATER - GLYCERIN - DIMETHICONE - CAPRYLIC/CAPRIC TRIGLYCERIDE - SQUALANE - AMMONIUM POLYACRYLDIMETHYLTAURAMIDE / AMMONIUM POLYACRYLOYLDIMETHYL TAURATE - CI 42090 / BLUE 1 - CI 42053 / GREEN 3 - DIMETHICONOL - SODIUM HYALURONATE - PHENOXYETHANOL - POLOXAMER 338 - DISODIUM EDTA - CAPRYLYL GLYCOL - CITRIC ACID - BIOSACCHARIDE GUM-1 - XANTHAN GUM - PARFUM / FRAGRANCE]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Nawilżające &gt; Kremy &gt; Na noc</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/vichy-aqualia-thermal-spa-krem-dlugotrwale-nawilzajacy-na-noc-75-ml,14691.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/vichy-aqualia-thermal-spa-krem-dlugotrwale-nawilzajacy-na-noc-75-ml-1636.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>132.38 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Vichy]]></g:brand>
<g:gtin>3337871324568</g:gtin>
<g:custom_label_1>L'OREAL</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14701</g:id>
<g:title><![CDATA[A-Z ANTYCHOL - 60 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania: Obniża poziom cholesterolu we krwi, zmniejsza ryzyko rozwoju choroby wieńcowejWłaściwości:&nbsp;Obniżenie poziomu cholesterolu o średnio 10% jest w stanie zredukować ryzyko zachorowania na chorobę wieńcową serca o 20%.Szacuje się, że więcej niż jedna trzecia populacji cierpi na hipercholesterolemię.&nbsp;Phytopiny, podstawowy składnik suplementu diety Antychol,&nbsp;są pozyskiwane z gatunku sosny śr&oacute;dziemnomorskiej, niezagrożonego GMO.Działanie steroli roślinnych polega na ograniczeniu wchłaniania w jelicie cholesterolu zawartego w pokarmie. Jest to możliwe dzięki zbliżonej budowie chemicznej. Niezabsorbowany cholesterol i sterole roślinne są usuwane z organizmu. Phytopiny obniżają poziom LDL (złego cholesterolu), pozostawiając poziom HDL (dobrego cholesterolu) bez zmian.Dzięki komplementarnemu mechanizmowi działania, mogą stanowić uzupełnienie zażywanych statyn. Zawartość steroli roślinnych w phytopinach w zalecanej porcji dziennej odpowiada spożyciu 1 l oliwy z oliwek. Phytopiny zawierają 75 % Beta Sitosterolu wspomagającego prawidłowe działanie prostaty.Spos&oacute;b użycia: 3 razy dziennie po 1 kapsułce przed posiłkiem. Preparat nie może stanowić substytutu zr&oacute;żnicowanej diety.Skład: Phytopin (99 % standaryzowanych steroli roślinnych), maltodekstryna (substancja wypełniająca), stearynian magnezu (substancja przeciwzbrylająca)&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Układ krążenia</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/a-z-antychol-60-kapsulek-14701,14701.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14701.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>28.63 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[A-Z MEDICA]]></g:brand>
<g:gtin>5903560622864</g:gtin>
<g:custom_label_1>A-Z MEDICA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14735</g:id>
<g:title><![CDATA[OLIMP VITA-MIN PLUS Mama - 30 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Vita-min plus&reg; MamaPreparat przeznaczony dla kobiet w ciąży, karmiących piersią oraz planujących potomstwo.Vita-min plus&reg; Mama to innowacyjna, kompleksowa kompozycja witamin i wysoko przyswajalnych, chelatowanych składnik&oacute;w mineralnych, opracowana na podstawie specjalnych zaleceń suplementacji dla kobiet w okresie ciąży i karmienia piersią. Dodatkowo formuła została wzbogacona naturalnym ekstraktem żurawiny, kt&oacute;ry wpływa pozytywnie na częste dolegliwości ze strony układu moczowego, towarzyszące ciąży.&nbsp;Składniki mineralne zawarte w Vita-min plus&reg; Mama występują w postaci wysoko przyswajalnych chelat&oacute;w aminokwasowych, kt&oacute;re produkowane są przez lidera rynku farmaceutycznych surowc&oacute;w mineralnych &ndash; amerykańską firmę ALBION&reg;. W tej formie biopierwiastki dobrze wchłaniają się z przewodu pokarmowego, pozostają całkowicie bezpieczne w dawkowaniu, nie podrażniają żołądka, a ewentualny ich nadmiar w postaci chelatu łatwo opuszcza organizm, ponadto nie utrudniają wchłaniania innych minerał&oacute;w5. Warto podkreślić, że prawidłowa struktura chelat&oacute;w aminokwasowych Albion&reg; została naukowo potwierdzona opatentowaną metodą FT-IR TRAACS&reg;6.&nbsp;Vita-min plus&reg; Mama to także jedyny na rynku preparat witaminowo-mineralny dla kobiet w ciąży, zawierający Ferrochel&reg; - żelazo w formie chelatu aminokwasowego. Stosowanie preparat&oacute;w z żelazem może wywoływać efekty uboczne, takie jak biegunki, zaparcia czy b&oacute;le brzucha. Jednakże Ferrochel&reg; to jedna z najłagodniejszych form żelaza, cechująca się znaczną redukcją występowania działań niepożądanych ze strony układu pokarmowego, co zostało potwierdzone w badaniach naukowych7 . Dzięki temu żelazo Ferrochel&reg; jest zdecydowanie lepiej tolerowane w por&oacute;wnaniu z tradycyjnie stosowanymi preparatami żelaza, co jest szczeg&oacute;lnie ważne w okresie ciąży.&nbsp;Spos&oacute;b użycia:Zalecana porcja dzienna: 1 kapsułka 1 raz dziennie po posiłku gł&oacute;wnym. Nie należy przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia w ciągu dnia. Suplement diety nie może być stosowany jako substytut zr&oacute;żnicowanej diety.Składniki:minerały diglicynian wapnia (chelat aminokwasowy wapnia Albion"), diglicynian magnezu (chelat aminokwasowy magnezu Albion&trade;), węglan wapnia, diglicynian żelaza (II) (chelat aminokwasowy żelaza Albion&trade;, Ferrochel), diglicynian cynku (chelat aminokwasowy cynku Albion), diglicynian miedzi (chelat aminokwasowy miedzi Albion&trade;), diglicynian manganu (chelat aminokwasowy manganu Albion&trade;), jodek potasu; witaminy - kwas L-askorbinowy - wit. C, octan DL-alfa-tokoferylu - wit. E, amid kwasu nikotynowego - niacyna, beta-karoten - wit. A, D-pantotenian wapnia - kwas pantotenowy, cyjanokobalamina wit. B12, cholekalcyferol wit. D chlorowodorek pirydoksyny - wit. B6, ryboflawina - wit. B2, monoazotan tiaminy tiamina (wit. B1), kwas pteroilomonoglutaminowy kwas foliowy, D-biotyna biotyna; substancje przeciwzbrylające - tlenek magnezu sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych; ekstrakt z owoc&oacute;w żurawiny wielkoowocowej (Vaccinium macrocarpon Aiton) substancja wypełniająca celuloza mikrokrystaliczna kapsułka (składniki otoczki - żelatyna, barwnik - E 172).]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Mama &gt; Ciąża &gt; Witaminy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/olimp-vita-min-plus-mama-30-kapsulek-14735,14735.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14735.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>21.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Olimp]]></g:brand>
<g:gtin>5901330026454</g:gtin>
<g:custom_label_1>OLIMP</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14775</g:id>
<g:title><![CDATA[LACTO LADY - 60 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:W naturalny spos&oacute;b wzmacnia odporność organizmu i chroni przed nawrotami choroby.Właściwości:LactoLady zawiera aż 800 mg&nbsp;wyciągu z żurawiny, kt&oacute;ra jest naszym naturalnym sprzymierzeńcem w walce z infekcjami dr&oacute;g moczowych. Żurawina zawiera aktywne substancje, kt&oacute;re chronią ścianki dr&oacute;g moczowych przed osadzaniem się na nich bakterii chorobotw&oacute;rczych, oraz obniża pH moczu, przez co hamuje rozw&oacute;j drobnoustroj&oacute;w patogennych i ułatwia ich wypłukiwanie.Dodatkowo 4 szczepy dobroczynnych bakterii kwasu mlekowego L.acidophilus, L.casei , L.rhamnosus, B.longum w naturalny spos&oacute;b wzmacniają odporność organizmu i chronią przed nawrotami choroby.Nie zawiera cukru, glutenu, laktozy, drożdży. Brak substancji słodzących, sztucznych barwnik&oacute;w. Naturalny aromat żurawinowy.Ostrzeżenie: wszystkie produkty zawierające żurawinę mogą zaburzać terapię środkami przeciwkrzepliwymi (warfarin)Spos&oacute;b użycia:1 tabletka 2 razy dziennie.Składniki:Wyciąg z żurawiny (Vaccinium macrocarpon). Substancje wypełniające: celuloza mikrokrystaliczna, fosforan diwapniowy. Bakterie kwasu mlekowego. Substancja wiążąca: s&oacute;l sodowa karboksymetylocelulozy usieciowana. Substancja przeciwzbrylająca: dwutlenek krzemu. Emulgator: sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych.Produkt nie zawiera laktozy, glutenu ani drożdży.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/lacto-lady-60-tabletek,14775.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14775.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>30.49 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[VITABALANS]]></g:brand>
<g:gtin>6410530085486</g:gtin>
<g:custom_label_1>VITABALANS</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14811</g:id>
<g:title><![CDATA[ALTER MEDICA Liść Oliwny - 60 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[ALTER MEDICA Liść Oliwny - 60 kapsułekSuplement diety. Preparat przeznaczony dla dorosłych os&oacute;b z obniżoną odpornością.Spos&oacute;b użycia:Doustnie. 1-2 kapsułki dziennie, popić wodą. Suplement diety nie może być stosowany jako substytut zr&oacute;żnicowanej diety.Składniki:ekstrakt z liści oliwki europejskiej (6:1), otoczka kapsułki : żelatyna]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/alter-medica-lisc-oliwny-60-kapsulek-14811,14811.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/alter-medica-lisc-oliwny-60-kapsulek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>33.49 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[ALTER MEDICA]]></g:brand>
<g:gtin>5907530440281</g:gtin>
<g:custom_label_1>ALTER MEDICA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14857</g:id>
<g:title><![CDATA[Juvit Baby D3 krople, 10 ml - suplement diety z witaminą D3 dla niemowląt i dzieci]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Juvit Baby D3 krople - witamina D w kroplach dla dzieciJuvit Baby D3 to suplement diety z witaminą D3 na bazie oleju roślinnego w postaci kropli, przeznaczony dla niemowląt od pierwszych dni życia, niezależnie od sposobu karmienia (mleko matki/mleko modyfikowane).Juvit Baby D3 polecany jest jako uzupełnienie codziennej diety ubogiej w witaminę D3. Suplementację witaminą D3 w dawce 10 µg (400 j.m.)/dobę rozpoczyna się od pierwszych dni życia, niezależnie od sposobu karmienia.Sposób użycia:Opakowanie zaopatrzone jest w pompkę dozującą, która pozwala na odmierzenie właściwej dawki witaminy D3 oraz bezpieczne i wygodne podanie produktu dziecku.Z butelki należy odkręcić nakrętkę i usunąć pierścień zabezpieczający, a następnie nakręcić pompkę dozującą.Produkt można podawać bezpośrednio doustnie lub do napoju albo pokarmu (np. mleko matki, mleko modyfikowane). Przy podawaniu w butelce z napojem lub pokarmem należy upewnić się, że dziecko wypiło całą porcję.Dawkowanie:Niemowlęta od pierwszych dni życia: 2 naciśnięcia (do oporu) pompki dozującej 1 raz dziennie lub 1 naciśnięcie (do oporu) pompki dozującej 2 razy dziennie.Składniki:Olej roślinny MCT (średniołańcuchowe trójglicerydy), cholekalcyferol (witamina D3).Składnik1 naciśnięcie pompki dozującej2 naciśnięcia pompki dozującej (porcja dzienna% RWS*Witamina D5 µg (200 j.m.)10 µg (400 j.m.)200%* %RWS - % Dziennej Referencyjnej Wartości Spożycia witamin i składników mineralnych (dla osób dorosłych)Masa netto: 10 mlPrzeciwwskazania:Nadwrażliwość na którykolwiek ze składników produktu.Producent:PRZEDSIĘBIORSTWO PRODUKCJI FARMACEUTYCZNEJ HASCO-LEK S.A.ul. Żmigrodzka 242 E51-131 Wrocław]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność | Dziecko &gt; Suplementy diety dla dzieci</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/juvit-baby-d3-krople-10-ml-suplement-diety-z-witamina-d3-dla-niemowlat-i-dzieci,14857.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/juvit-baby-d3-krople-10-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>12.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Juvit]]></g:brand>
<g:gtin>5904055002536</g:gtin>
<g:custom_label_1>HASCO-LEK</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14867</g:id>
<g:title><![CDATA[ZIAJA ULGA Krem ujędrniający na noc redukujący podrażnienia, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[ZIAJA ULGA Krem ujędrniający na noc redukujący podrażnienia, 50mlWskazania do stosowania:Dysfunkcje sk&oacute;ry wrażliwej i swędzącej, wiotkiej z osłabioną jędrnością i elastycznością.Właściwości:Nawilżająca, bogata w substancje czynne emulsja o wysokiej aktywności łagodzącej i ujędrniającej. Zapewnia bezpieczeństwo stosowania, działa jak kojący kompres, zawiera tylko niezbędne składniki receptury. W składzie znajdziesz składniki aktywne tj.: kwas hialuronowy, ceramidy, algi laminaria ochroleuca.Łagodzenie sk&oacute;ry wrażliwej&bull; &nbsp;Zapewnia natychmiastowy efekt kojącego kompresu.&bull; &nbsp;Łagodzi zaczerwienienie i uczucie pieczenia nask&oacute;rka.&bull; &nbsp;Redukuje szorstkość, suchość i nadmierne łuszczenie.Ujędrnianie sk&oacute;ry wrażliwej&bull; Wyraźnie zwiększa spoistość tkanki łącznej.&bull; Intensywnie ujędrnia, uelastycznia i wygładza sk&oacute;rę.&bull; Redukuje zmarszczki i zapobiega przedwczesnemu starzeniu.Regeneracja sk&oacute;ry wrażliwej&bull; &nbsp;Uzupełnia ubytki fizjologicznych lipid&oacute;w sk&oacute;ry.&bull; &nbsp;Odnawia i wzmacnia barierę ochronną nask&oacute;rka.&bull; &nbsp;Usprawnia naturalne procesy nocnej regeneracji.Spos&oacute;b użycia:Krem nanieść na sk&oacute;rę twarzy i dekoltu oraz wok&oacute;ł oczu, delikatnie wklepać. Stosować na noc.&nbsp;Skład:Aqua (Water), Hexyl Laurate, Caprylic/Capric Triglyceride, Glycerin, Hydrogenated Coco-Glycerides, Macadamia Ternifolia Seed Oil, Gossypium Herbaceum (Cotton) Seed Oil, Squalane, Stearyl Alcohol, Ceteareth-20, Glyceryl Stearate, PEG-100 Stearate, Laminaria Ochroleuca Extract, Ricinus Communis (Castor) Seed Oil, Ceramide NP (3), Ceramide AP (6II), Ceramide EOP (1), Phytosphingosine, Cholesterol, Sodium Lauroyl Lactylate, Carbomer, Xanthan Gum, Oxidized Corn Oil, Propylene Glycol, Glycyrrhiza Glabra (Licorice) Root Extract, Sodium Hyaluronate, Glyceryl Caprylate, Phenoxyethanol, Ethylhexylglycerin, Hydroxyacetophenone, Sodium HydroxideSkład w momencie publikacji. Aktualne INCI znajduje się na stronie producenta i/lub opakowaniu.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Nawilżające &gt; Kremy &gt; Na noc</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ziaja-ulga-krem-ujedrniajacy-na-noc-redukujacy-podraznienia-50-ml-14867,14867.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/ziaja-ulga-krem-ujedrniajacy-na-noc-redukujacy-podraznienia-50-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>13.10 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Ziaja]]></g:brand>
<g:gtin>5901887021957</g:gtin>
<g:custom_label_1>ZIAJA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14880</g:id>
<g:title><![CDATA[ZIAJA ULGA Krem łagodzący na dzień redukujący podrażnienia z SPF20, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[ZIAJA ULGA Krem łagodzący na dzień redukujący podrażnienia z SPF20, 50mlWskazania do stosowania:Dysfunkcje sk&oacute;ry wrażliwej, niedostatecznie nawilżonej i swędzącej.Właściwości ZIAJA ULGA Krem łagodzący na dzień&nbsp;:Nawilżająca, delikatna emulsja o wysokiej aktywności łagodzącej i ochronnej. Zapewnia bezpieczeństwo stosowania, działa jak kojący kompres, zawiera tylko niezbędne składniki receptury. Zawiera filtry UV - SPF 20 ochrona średnia.Łagodzenie sk&oacute;ry wrażliwejZapewnia natychmiastowe uczucie kojącego kompresu.Łagodzi podrażnienia i pieczenie nask&oacute;rka.Redukuje szorstkość, suchość i nadmierne łuszczenie.Wzmocnienie wrażliwych naczynek krwionośnychZapobiega zaczerwienieniom dając szybki efekt kojący.Zmniejsza przepuszczalność kruchych naczynek krwionośnych.Wzmacnia odporność sk&oacute;ry na czynniki zewnętrzne.Ochrona sk&oacute;ry wrażliwejUsprawnia i wzmacnia funkcje regeneracyjne.Chroni przed działaniem promieni słonecznych.Zapobiega przedwczesnemu starzeniu sk&oacute;ry.Spos&oacute;b użycia kremu:ZIAJA ULGA Krem łagodzący na dzień nanieść na sk&oacute;rę twarzy i dekoltu, delikatnie wklepać. Stosować na dzień. Omijać okolice oczu.Skład produktu:Aqua (Water), C12-15 Alkyl Benzoate, Butylene Glycol Dicaprylate/Dicaprate, Ethylhexyl Salicylate, Butyl Methoxydibenzoylmethane, Ethylhexyl Triazone, Canola Oil, Glycerin, Glyceryl Stearate, PEG-100 Stearate, Cetyl Alcohol, Methylene Bis-Benzotriazolyl Tetramethylbutylphenol (nano), Hydrogenated Coco-Glycerides, Laminaria Ochroleuca Extract, Caprylic/Capric Triglyceride, Panthenol, Oxidized Corn Oil, Propylene Glycol, Glycyrrhiza Glabra (Licorice) Root Extract, Ricinus Communis (Castor) Seed Oil, Sodium Hyaluronate, Trilaureth-4 Phosphate, Carbomer, Xanthan Gum, Hydroxyacetophenone, Methylparaben, Sodium HydroxideSkład w momencie publikacji. Aktualne INCI znajduje się na stronie producenta i/lub opakowaniu.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Łagodzące &gt; Kremy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ziaja-ulga-krem-lagodzacy-na-dzien-redukujacy-podraznienia-z-spf20-50-ml-14880,14880.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/ziaja-ulga-krem-lagodzacy-na-dzien-redukujacy-podraznienia-z-spf20-50-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>15.45 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[ZIAJA]]></g:brand>
<g:gtin>5901887021933</g:gtin>
<g:custom_label_1>ZIAJA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14922</g:id>
<g:title><![CDATA[A-Z VISION - 90 kapsułek (2722)]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Łagodzi objawy zmęczenia oczu, zmniejsza ryzyko postępującego z wiekiem osłabienia wzroku (AMD),&nbsp; zapewnia komfort Twoim oczom dzięki specjalnej kompozycji składnik&oacute;w.Właściwości:A-Z Vision to preparat łagodzący objawy zmęczenia oczu, poprawiający jakość widzenia, a także obniżający ryzyko rozwoju postępujących z wiekiem zmian zwyrodnieniowych plamki ż&oacute;łtej (AMD). Zmiany te spowodowane są m. in. szkodliwym działaniem promieniowania ekran&oacute;w komputerowych i telewizyjnych, promieniowaniem UV, stresem oksydacyjnym, paleniem, nieodpowiednią dietą. Podstawową grupę składnik&oacute;w preparatu odpowiadającą za spowalnianie zmian stanowią karotenoidy: luteina, zeaksantyna i witamina A. Działają one dwutorowo: wiążą wolne rodniki i zmniejszają niedotlenienie oraz absorbują energię fali promieniowania UVA i UVB. Ponieważ luteina i zeaksantyna nie są syntetyzowane w organizmie, z uwagi na coraz częstsze ich niedobory w diecie, niezbędna jest suplementacja. Działanie karotenoid&oacute;w wzmacniają witaminy C i E oraz dobrany zestaw mikroelement&oacute;w: cynk, selen, miedź, mangan i inne. Ekstrakt z czarnej bor&oacute;wki dzięki zawartym w niej antocyjanoglikozydom wspomaga mikrokrążenie oraz poprawia widzenie (r&oacute;wnież o zmierzchu).Zalecane dzienne spożycie:1&ndash;2 kapsułki dziennie do posiłku. Preparat nie może stanowić substytutu zr&oacute;żnicowanej diety. Nie należy przekraczać zalecanej porcji. Przechowywać w suchym i ciemnym miejscu w temperaturze pokojowej. Chronić przed dziećmi. Nie zaleca się kobietom w ciąży i w okresie karmieniaSkładniki:Substancje o działaniu odżywczym i/lub fizjologicznym:&nbsp; Standaryzowany ekstrakt z bor&oacute;wki czernicy, luteina, zeaksantyna, witamina C ( kwas L-askorbinowy), witamina E (octan DL-alfatokoferylu), witamina A (octan retinylu), premix mineralny (miedź, jod, żelazo, mangan, selen, cynk), maltodekstryna (substancja wypełniająca)]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Oczy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/a-z-vision-90-kapsulek-2722-14922,14922.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14922.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>32.23 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[A-Z MEDICA]]></g:brand>
<g:gtin>5903560622758</g:gtin>
<g:custom_label_1>A-Z MEDICA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14970</g:id>
<g:title><![CDATA[ABOCA ARNIKA Biomaść, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Arnika Biomaść - Aboca - maść do ciałaZ liofilizowanym ekstraktem z kwiat&oacute;w arniki.Biomaść Arnika jest innowacyjnym produktem charakteryzującym się obecnością liofilizowanego ekstraktu z kwiat&oacute;w arniki, kt&oacute;ry zapewnia wysokie stężenie składnik&oacute;w aktywnych i kt&oacute;re wraz z synergią olejku esencjonalnego z mięty tworzy pełnowartościową maść.Jej działanie odświeżające i łagodzące dają natychmiastową ulgę na określonych partiach sk&oacute;ry.Produkt wytworzony zgodnie ze standardami produkcji "Norma dla otrzymywania Kosmetyk&oacute;w Biologicznych", kt&oacute;ra przewiduje stosowanie surowc&oacute;w pochodzących z Upraw Biologicznych (Reg. CE 834/2007) oraz stosowanie składnik&oacute;w kosmetyk&oacute;w naturalnych i/lub pochodzenia naturalnego o maksymalnej dermokompatybilności z uwzględnieniem środowiska.Naturalny aromat otrzymano stosując czyste olejki esencjonalne i ekstrakty roślinne.Bez pochodnych ropy naftowej, paraben&oacute;w, subst. barwiących, PEG, SLS, SLES, bez OGMSpos&oacute;b użycia:aplikować maść delikatnie masując określone partie ciała ruchami okrężnymi aż do całkowitego wchłonięcia maści.Zaleca się 2-3 aplikacje dziennie.Substancje czynne:liofilizowany ekstrakt z kwiat&oacute;w arniki 1% (mianowany na zawartość seskwiterpenolakton&oacute;w w przeliczeniu na helenalinę 3%); olejek esencjonalny z mięty 0,5%; ekstrakt olejowy z dziurawca 15%; roztwory wodne z kleiku prawoślazu 58,3%.Składniki:aqua/water, helianthus annuus seed oil*/helianthus annuus (sunflower) seed oil*, cetearyl alcohol, caprylic/capric triglyceride, dicaprylyl carbonate, cetearyl glucoside, glycerin, glyceryl stearate, arnica montana flower extract, sodium stearoyl glutamate, hypericum perforatum flower/leaf/stem extract*, althaea officinalis root extract*, mentha piperita flower/leaf/stem oil/mentha piperita (peppermint) flower/leaf/ stem oil, citric acid, sodium dehydroacetate, xanthan gum, tocopheryl acetate, potassium sorbate, sodium silicate, benzyl alcohol, citronellol, limonene, geraniol, linalool.* Składniki organiczneProducent:Aboca S.p.A. Societa Agricola&nbsp;Loc. Aboca, 20-52037 Sansepolcro (AR) - ItaliaDrogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klient&oacute;w opinie o produkcie Arnika Biomaść - Aboca - maść do ciała. Sprawdź opinie, klikając w zakładce &bdquo;Opinie&rdquo;.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Ból mięśni/stawów</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/aboca-arnika-biomasc-50-ml-14970,14970.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14970.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>42.91 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Aboca]]></g:brand>
<g:gtin>8032472003885</g:gtin>
<g:custom_label_1>ABOCA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14985</g:id>
<g:title><![CDATA[SESDERMA HIDRADERM HYAL Krem do twarzy, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[SESDERMA HIDRADERM HYAL Krem do twarzy, 50 mlWskazania:Do cery suchej i odwodnionej, również bardzo wrażliwej.Właściwości:Chroni i wspomaga skórę, na którą oddziaływują czynniki zewnętrzne (suche powietrze, mróz, detergenty) i wewnętrzne (starzenie, atopia) oraz przez zabiegi estetyczne (pilingi, zabiegi laserem, mikrodermabrazja) lub dermatologiczne (kortykoidy, retinoidy).Sposób użycia:Wmasowywać w skórę twarzy aż do całkowitego wchłonięcia. Stosować 2 razy dziennie.Składniki:Aqua, Propylene Glycol, Tribehnin Peg-20 Esters, Caprylic/capric Trigliceride, Cyclopentasiloxane, Propanediol, Hydrogenated Polydecene, Polymethyl Methacrylate, Prunus Amygdalus Dulcis Oil, Dimethicone, Tocopheryl Acetate, Sodium Hyaluronate, Lecithin, Glyceryl Behenate, Alcohol, Polysilicone-11, Acrylates/c10-30, Alkyl Acrylate Crosspolymer, Dimethicone/vinyl Dimethicone Crosspolymer, Xanthan Gum, Triethanolamine, Sodium Chloride, Soduim Cholate, Retinyl Palmitate, Tocopherol, Phenoxyethanol, Ethylparaben, Methylparaben, Propylparaben, Parfum, Alpha-isomethyl Ionone, D-limonene.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klientów opinie o SESDERMA HIDRADERM HYAL Krem do twarzy. Sprawdź opinie, klikając w zakładce „Opinie”.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Nawilżające &gt; Kremy &gt; Na dzień | Kosmetyki &gt; Sesderma promocja</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/sesderma-hidraderm-hyal-krem-do-twarzy-50-ml,14985.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14985.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>109.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Sesderma]]></g:brand>
<g:gtin>8429979250223</g:gtin>
<g:custom_label_1>SESDERMA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15022</g:id>
<g:title><![CDATA[COLFARM MELISA - 90 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:W&nbsp;stanach zdenerwowania, nadwrażliwości, nadpobudliwości, uczucia niepokoju, trudności w zasypianiu, w osłabieniu proces&oacute;w trawiennych.Właściwości:Łagodnie uspokajające i rozluźniające mięśnie gładkie przewodu pokarmowego. Nieznacznie pobudza wydzielanie ż&oacute;łci i sok&oacute;w żołądkowych. Preparat przeznaczony jest dla os&oacute;b dorosłych. Spos&oacute;b użycia:2-3 razy dziennie 1-2 tabletki podczas posiłku lub przed snem. Nie przekraczać dawki 6 tabletek dziennie.Skład:Wyciąg z melisy, Celuloza mikrokrystaliczna (substancja wypełniająca), Stearynian magnezu, Dwutlenek krzemu (substancje przeciwzbrylające), Karagen (zagęstnik),Alginian propylenowo - glikolowy (zagęstnik), Laktoza, Lecytyna (emulgator). Masa tabletki 0,25g.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Spokojny sen | Suplementy &gt; Układ nerwowy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/colfarm-melisa-90-tabletek,15022.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/colfarm-melisa-90-tabletek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>22.55 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[COLFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5901130354474</g:gtin>
<g:custom_label_1>COLFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15025</g:id>
<g:title><![CDATA[Głóg COLFARM - 90 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Suplement dietyPodmiot odpowiedziałny:Zakłady Farmaceutyczne Colfarm S.A.Wskazania:Korzystnie wpływa na krążenie i pracę serca.Właściwości:Substancje zawarte w wyciągu z głogu, gł&oacute;wnie flawonoidy, działają łagodnie rozluźniająco na mięśnie gładkie jelit, dr&oacute;g moczowych i naczyń krwionośnych. Poprawiają krążenie oraz ukrwienie mięśnia sercowego i m&oacute;zgu, co umożliwia doprowadzenie niezbędnej ilości tlenu oraz usunięcie szkodliwych metabolit&oacute;w przemiany materii. Działają łagodnie uspokajająco i moczopędnie. Tonizują pracę serca. Nie stosować w przypadku uczulenia na składniki preparatu. Zalecane dzienne spożycie:1-2 tabletki 3 razy dziennie przed lub w trakcie posiłku. Nie przekraczać zalecanej porcji dziennej 6 tabletek.Składniki:Wyciąg z głogu, Celuloza mikrokrystaliczna (substancja wypełniająca), Stearynian magnezu, Dwutlenek krzemu (substancje przeciwzbrylające), Karagen (zagęstnik), Alginian propylenowo - glikolowy (zagęstnik), Laktoza, Lecytyna (emulgator). Masa tabletki: 0,2g.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Sport | Suplementy &gt; Układ krążenia</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/glog-colfarm-90-tabletek,15025.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/glog-colfarm-90-tabletek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>24.93 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[COLFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5901130354504</g:gtin>
<g:custom_label_1>COLFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15028</g:id>
<g:title><![CDATA[COLFARM BŁONNIK Z ANANASEM, 120 tabletek do ssania]]></g:title>
<g:description><![CDATA[COLFARM Błonnik z ananasemSuplement diety Błonnik z ananasem zawiera 3 rodzaje błonnika oraz suszony sok z ananasa.Błonnik to niezbędne w diecie wł&oacute;kno pokarmowe pochodzenia roślinnego.Błonnik NUTRIOSE&reg; to bezzapachowy, rozpuszczalny w wodzie naturalny błonnik z pszenicy.Błonnik FibregumTM to rozpuszczalny w wodzie błonnik z akacji.Błonnik jabłkowy pozyskiwany jest z wyselekcjonowanych części wytłok&oacute;w sk&oacute;rek jabłkowych.Zalecane spożycie:1-2 tabletki 3 razy dziennie.Składniki:błonnik pszenny NUTRIOSE &reg;, błonnik akacjowy, suszony sok ananasowy, substancja wypełniająca: ksylitol; błonnik jabłkowy, substancja przeciwzbrylająca: sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowychSkładniki (zawartość w 1 tabletce):Błonnik pszenny NUTRIOSE&reg; 250 mgSuszony sok ananasowy 100 mgBłonnik akacjowy Fibregum&trade; 200 mgBłonnik jabłkowy 40 mgProducent:Zakłady Farmaceutyczne COLFARM S.A.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odchudzanie/ Spalanie tłuszczu &gt; Witaminy i minerały</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/colfarm-blonnik-z-ananasem-120-tabletek-do-ssania,15028.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15028.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>19.04 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[COLFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5901130353293</g:gtin>
<g:custom_label_1>COLFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15045</g:id>
<g:title><![CDATA[Bepanthen Baby maść, 30 g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Podmiot odpowiedziałny:Bayer Sp. z o.o.Ze względu na stymulowanie proces&oacute;w gojenia sk&oacute;ry odpowiedni skład podłoża, Bepanthen jest zalecany do odparzeń u niemowląt oraz do podrażnień brodawek sutkowych u matek karmiących piersią. Bepanthen jest r&oacute;wnież polecany do codziennej pielęgnacji niemowląt, stosowanie pod każdej zmianie pieluszki zapobiega powstawniu odparzeń. Do codziennej pielęgnacji brodawek sutkowych u matek karmiących piersią, zapobiega powstawaniu podrażnień. Zapobiegawczo i leczniczo przy otarciach i pęknięciach sk&oacute;ry.&nbsp;Bepanthen Baby krem wyr&oacute;żnia się swoim potr&oacute;jnym działaniem, czyli:OCHRONA: kosmetyk tworzy na sk&oacute;rze oddychającą barierę ochronną, kt&oacute;ra odpiera kontakt z czynnikami drażniącymi. Zalecane jest używanie go po każdej zmianie pieluszki.&nbsp;NAWILŻENIE: dzięki zawartości prowitaminy B5, wspiera naturalną regenerację sk&oacute;y i sprawia, że jest miękka i gładkaREGENERACJA: wysokie stężenie witaminy B5 wspomaga regenerację sk&oacute;ryWłaściwości:Bepanthen w postaci maści zawiera substancję czynną dekspantenol. Dekspantenol po zastosowniu miejscowym na sk&oacute;rę, przenika do sk&oacute;ry i szybko przekształca się w pantenol, kt&oacute;ry odgrywa ważną rolę w procesie wzrostu i w regeneracji sk&oacute;ry. Przeciwwskazania:W przypadku stosowania maści u kobiet karmiących piersią, należy umyć brodawki przed każdym karmieniem piersią. Spos&oacute;b użycia: Bepanthen jest przeznaczony do stosowania na sk&oacute;rę. W przypadku wątpliwości należy skontaktować się z lekarzem lub farmaceutą. W pielęgnacji niemowląt, aby zapobiegać odparzeniom należy nakładać Bepanthen przy każdej zmianie pieluszki, po wcześniejszym przemyciu wodą miejsc narażonych na odparzenia. Tak samo należy postępować w przypadku odparzeń od pieluszek. W pielęgnacji i brodawek sutkowych matek karmiących piersią, należy nakładać Bepanthen na brodawki po każdym karmieniu piersią, przy czym należy umyć&nbsp; brodawki przed każdym karmieniem piersią.W przypadku otarć i pęknięć sk&oacute;ry należy nakładać Bepanthen raz lub kilka razy na dobę, w zależności od potrzeb.Skład:Substancje czynne: 1 gram maści zawiera 50mg deksantenolu. Substancje pomocnicze: protegin X, alkohol cetylowy, alkohol stearylowy, wosk biały, lanolina, wazelina biała, olejek migdałowy, parafina ciekła, woda oczyszczona.&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Dzieci i niemowlęta &gt; Przewijanie &gt; Środki na wysypkę pieluszkową</g:google_product_category>
<g:product_type>Dziecko &gt; Kosmetyki &gt; Przeciw odparzeniom &gt; Kremy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bepanthen-baby-masc-30-g-15045,15045.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/bepanthen-baby-masc-30-g.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>19.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Bepanthen]]></g:brand>
<g:gtin>5908229301715</g:gtin>
<g:custom_label_1>BAYER</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15054</g:id>
<g:title><![CDATA[BIOLIQ PRO SERUM intensywnie rewitalizujące, 30 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[BIOLIQ PRO SERUM intensywnie rewitalizujące, 30 mlWskazania:Dla osób chcących poprawić jędrność i elastyczność skóry, wygładzić zmarszczki, oraz wyrównać koloryt.Właściwości:Intensywnie stymuluje rewitalizację skóry. Aktywnie ją nawilża i odżywia oraz poprawia jędrność i elastyczność. Pomaga modelować owal twarzy. Wyrównuje koloryt. Preparat zawiera ekstrakt z kawioru (Acipenser spp.), który jest bogatym źródłem protein, lipidów, witamin i minerałów. Dzięki temu serum intensywnie stymuluje rewitalizację skóry: aktywnie regeneruje, nawilża i odżywia, co znacząco poprawia jej wygląd i kondycję. Dzięki obecności składnika aktywnego, wyizolowanego z korzeni tarczycy bajkalskiej, poprawia jędrność i elastyczność, jednocześnie hamując starzenie komórek skóry na drodze enzymatycznej, poprzez zwiększenie liczby podziałów komórkowych. Oddziałując na metabolizm preadipocytów i adipocytów, znacząco redukuje podwójny podbródek, co widocznie wpływa na kontur twarzy. Dodatkowo wyrównuje koloryt skóry, rozjaśniając przebarwienia i niewielkie plamki.Sposób użycia:Aplikować za pomocą pipetki na opuszek palca lub bezpośrednio na oczyszczoną skórę twarzy. Delikatnie wmasować. Stosować rano i/lub wieczorem, również jako bazę pod makijaż, samodzielnie lub z innymi produktami do pielęgnacji.Składnki:Aqua, Glycerin, Butylene Glycol, Carbomer / Polysorbate 20 / Palmitoyl Oligopeptide, Palmitoyl Tetrapeptide-7 / Sodium Lactate, Glycerin, Coco-Glucoside / Caprylyl Glycol / Alcohol / Glaucine, Propylene Glycol / Glycerin / Hydrolyzed Caesalpinia Spinosa Gum / Caesalpinia Spinosa Gum, Propanediol / Scutellaria Baicalensis Extract, Glycerin / Hypoxis Rooperi Rhizome Extract / Caesalpinia Spinosa Gum, Polysorbate 80, Propylene Glycol / Caviar Extract, Acrylates / C10-30 Alkyl Acrylate Crosspolymer, Sodium Hydroxide, Disodium EDTA, Lactic Acid, Parfum.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klientów opinie o BIOLIQ PRO SERUM intensywnie rewitalizujące. Sprawdź opinie klikając w zakładce "Opinie"]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Kosmetyki przeciwzmarszczkowe</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwzmarszczkowe &gt; Serum</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bioliq-pro-serum-intensywnie-rewitalizujace-30-ml-15054,15054.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/bioliq-pro-serum-intensywnie-rewitalizujace-30-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>31.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5906071043333</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15083</g:id>
<g:title><![CDATA[DERMEDIC HYDRAIN 3 HIALURO Nawilżający krem pod oczy, 15 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[DERMEDIC HYDRAIN 3 HIALURO Nawilżający krem pod oczySkutecznie pielęgnuje sk&oacute;rę wok&oacute;ł oczu &ndash; kompleks Aqualare, składający się m.in. 4 postaci Kwasu hialuronowego o r&oacute;żnej wielkości i wektorowej strukturze molekularnej cząsteczek oraz wody termalnej, optymalnie, długotrwale i dogłębnie nawilża wrażliwą sk&oacute;rę wok&oacute;ł oczu.Spowalnia proces starzenia okolicy oczu &ndash; Witamina E i Olej ze słodkich migdał&oacute;w, bogaty w kwas oleinowy oraz linolowy, mają szczeg&oacute;lnie silną zdolność zmiękczania nask&oacute;rka i wzmacniania lipidowej bariery ochronnej sk&oacute;ry.Przeciwdziała tworzeniu się opuchlizny wok&oacute;ł oczu &ndash; Dermochlorella ogranicza nadmierne magazynowane wody w dolnej powiece, wzmacnia fibroblasty będące budulcem sk&oacute;ry, poprzez wspomaganie odbudowy wł&oacute;kien kolagenowych i elastynowych.Krem pod oczy zalecany do porannej i wieczornej pielęgnacji sk&oacute;ry wok&oacute;ł oczu.Zalety:Skutecznie pielęgnuje i nawilża delikatną sk&oacute;rę wok&oacute;ł oczuPrzeciwdziała tworzeniu się opuchlizny wok&oacute;ł oczu i ją redukujeWzmacnia fibroblasty odpowiadające za wspomaganie odbudowy wł&oacute;kien kolagenowych i elastynowychDo stosowania r&oacute;wnież pod makijażKoi i łagodzi podrażnieniaZ wodą termalnąPrzebadany klinicznieHypoalergicznyJak stosować Nawilżający krem pod oczy DERMEDIC HYDRAIN 3 HIALURO?Nanieść niewielką ilość preparatu na dolną powiekę i delikatnie wklepać opuszkami palc&oacute;w.Składniki aktywne:Kompleks Aqualare&reg; (Woda termalna + 4 postacie Kwasu hialuronowego + Glikozaminoglikany + Trehaloza), Dermochlorella, Witamina E, Olej ze słodkich migdał&oacute;w, Alantoina.Składniki:Aqua, Sodium Hyaluronate, Prunus Amygdalus Dulcis Oil, Olus Oil, Tocopherol, Polyglyceryl-6 Stearate, Polyglyceryl-6 Behenate, Glycerin, Methylpropanediol, Squalane, Isocetyl Stearate, Caprylic/Capric Triglyceride, Decyl Isostearate, Isostearyl Isostearate, Cetearyl Alcohol, Glyceryl Stearate, Microcrystalline Cellulose, Xanthan Gum, Trehalose, Hydrogenated Polydecene, Chlorella Vulgaris Extract, Stearic Acid, Tocopheryl Acetate, Propanediol, Hydrolyzed Glycosaminoglycans, Hydrolyzed Hyaluronic Acid, Hyaluronic Acid, Sodium Hyaluronate Crosspolymer, Allantoin, Polyacrylamide, C13-14 Isoparaffin, Laureth-7, Dehydroacetic Acid, Benzyl Alcohol, Phenoxyethanol, Benzyl Glycol, Ethylhexylglycerin, Raspberry Ketone, Parfum]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Oczy &gt; Kremy nawilżające pod oczy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/dermedic-hydrain-3-hialuro-nawilzajacy-krem-pod-oczy-15-ml,15083.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/dermedic-hydrain-3-hialuro-nawilzajacy-krem-pod-oczy-15-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>36.25 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Dermedic]]></g:brand>
<g:gtin>5906739783175</g:gtin>
<g:custom_label_1>BIOGENED</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15094</g:id>
<g:title><![CDATA[OLIMP  L-KARNITYNA FORTE PLUS Smak wiśniowy - 80 tabletek do ssania]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Redukcja wagi przy niskiej aktywności fizycznej.Właściwości:Suplement diety zawierający substancję witaminową (witaminę BT): L-Karnitynę, jeden z najbardziej skutecznych związków ułatwiających odchudzanie.Zalecane dzienne spożycie:Zalecana dzienna porcja: uzupełnienie diety: 1 kapsułka 1-2 razy dziennie pomiędzy posiłkami; odchudzanie – 1 kapsułka 2-3 razy dziennie ok. 30 minut przed posiłkiem, wspomaganie wysiłku – 2-3 kapsułek ok. 30 minut przed wysiłkiem.Składniki: Winian L-karnityny, chlorowodorek L-ornityny, L-arginina, polinikotynian chromu, celuloza mikrokrystaliczna i sproszkowana - substancje wypełniające, stearynian magnezu i amorficzny dwutlenek krzemu - substancje przeciwzbrylające , żelatyna – otoczka kapsułki. ]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odchudzanie/ Spalanie tłuszczu &gt; Witaminy i minerały</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/olimp-l-karnityna-forte-plus-smak-wisniowy-80-tabletek-do-ssania-15094,15094.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15094.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>69.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Olimp]]></g:brand>
<g:gtin>5901330032028</g:gtin>
<g:custom_label_1>OLIMP</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15095</g:id>
<g:title><![CDATA[OLIMP CHELA-MAG B6 Skurcz - 60 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[OLIMP CHELA-MAG B6 SkurczPreparat przeznaczony do stosowania jako suplement diety ułatwiający pokrycie zapotrzebowania organizmu na magnez, potas i witaminę B6, korzystnie wpływające na prawidłową kurczliwość mięśni, co zapobiega ich nadmiernym skurczom, a także na pracę mięśnia sercowego, funkcjonowanie układu sercowo-naczyniowego oraz nerwowego. Potas uczestniczy w przepływie informacji między kom&oacute;rkami nerwowymi, wpływając na sprawne funkcjonowanie układu nerwowego, a wraz z magnezem zaangażowany jest w pobudliwość nerwowo-mięśniową. Natomiast witamina B6 jest niezbędna w metabolizmie magnezu oraz sprzyja jego wchłanianiu. Prawidłowe stężenie jon&oacute;w potasowych i magnezowych warunkuje sprawny proces skurczu i rozkurczu mięśni, dzięki czemu możliwa jest prawidłowa praca układu mięśniowego. Minerały te są także niezbędne do syntezy białek, biorą udział w metabolizmie węglowodan&oacute;w oraz w przemianach energetycznych dostarczając energię do tkanek i kom&oacute;rek, co jest szczeg&oacute;lnie ważne dla narząd&oacute;w i układ&oacute;w intensywnie pracujących, takich jak m&oacute;zg czy mięśnie.Chela-Mag B6&reg; Skurcz zawiera wysoko przyswajalną formę magnezu - w postaci chelatu aminokwasowego ALBION&reg; (diglicynian magnezu), wysoko przyswajalną formę potasu (cytrynian potasu) oraz witaminę B6, korzystnie wpływające na prawidłową kurczliwość mięśni, pracę układu nerwowego oraz sercowo-naczyniowego.Zalecane spożycie:Zalecana dzienna porcja: 1 kapsułka 1-2 razy dziennie po posiłku lub inaczej po konsultacji z lekarzem.Składniki:cytrynian potasu - potas, diglicynian magnezu (chelat aminokwasowy magnezu Albion) - magnez, substan- cja przeciwzbrylająca tlenek magnezu; substancja wypełniająca celuloza mikrokrystaliczna; substancja przeciwzbrylająca - sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych; chlorowodorek pirydoksyny - wit. B6, kapsułka - żelatyna]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Witaminy, minerały  &gt; Magnez</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/olimp-chela-mag-b6-skurcz-60-kapsulek-15095,15095.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15095.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>30.60 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Olimp]]></g:brand>
<g:gtin>5901330030680</g:gtin>
<g:custom_label_1>OLIMP</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15105</g:id>
<g:title><![CDATA[BIOLIQ DERMO Krem do cery trądzikowej na dzień, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[BIOLIQ DERMO Krem do cery trądzikowej na dzień, 50 mlWskazania:Przeznaczony dla os&oacute;b z niedoskonałości cery, podrażnieniami oraz trądzikiem.Właściwości:Krem reguluje pracę gruczoł&oacute;w łojowych, dzięki czemu ogranicza wydzielanie sebum oraz doskonale matuje błyszczące partie sk&oacute;ry. Dodatkowo działa antybakteryjnie oraz ogranicza pojawianie się nowych niedoskonałości. Zawarty w kremie wyciąg z&nbsp;Cimicifuga racemosa&nbsp;chroni kom&oacute;rki sk&oacute;ry przed działaniem wolnych rodnik&oacute;w oraz łagodzi podrażnienia, zapewniając właściwą pielęgnację cery trądzikowej.Spos&oacute;b użycia:Stosować codziennie rano na oczyszczoną i wysuszoną sk&oacute;rę twarzy.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klient&oacute;w opinie o BIOLIQ DERMO Krem do cery trądzikowej na dzień. Sprawdź opinie klikając w zakładce "Opinie".]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Kosmetyki do cery trądzikowej</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwtrądzikowe &gt; Kremy &gt; Redukujące zmiany trądzikowe</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bioliq-dermo-krem-do-cery-tradzikowej-na-dzien-50-ml-15105,15105.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15105.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>19.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5906071023038</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15121</g:id>
<g:title><![CDATA[BIOLIQ 45+ Krem ujędrniająco-wygładzający na noc, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[BIOLIQ 45+ Krem ujędrniająco-wygładzający na noc, 50 mlWskazania:Krem ujędrniająco-wygładzający na noc dla kobiet powyżej 45 roku życia.Właściwości:Bioliq 45+ to linia dermokosmetyków przeznaczona dla kobiet dojrzałych. Kosmetyki z linii 45+ zapewniają wyraźną redukcję zmarszczek oraz poprawiają jędrność i gęstość skóry. Krem ujędrniająco-wygładzający na noc intensywnie odżywia i wspomaga nocną regenerację skóry. Zawarty w kremie kwas hialuronowy oraz kompleks peptydów, dodatkowo poprawia owal twarzy, a ekstrakt z rośliny Spilanthes acmella przywraca skórze jędrność i elastyczność. Dodatkowo dzięki obecności kwasu hialuronowego oraz kompleksu tetrapeptydów aktywuje ekspresję genową, wygładzając zmarszczki oraz poprawiając owal twarzy.Sposób użycia:Stosować na oczyszczoną skórę twarzy.Składniki:Aqua, Cetearyl Ethylhexanoate, Glycerin, Isohexadecane, Macadamia Integrifolia Seed Oil, Cetyl Alcohol, Glyceryl Stearate Citrate, Vitis Vinifera Seed Oil, Dimethicone, Caprylic/Capric Triglyceride, Spilanthes Acmella Flower Extract, Onopordum Acanthium Flower/Leaf/Stem Extract, Propylene Glycol, Sodium Hyaluronate, Palmitoyl Tripeptide-1, Palmitoyl Tetrapeptide-7, Propanediol, Butylene Glycol, Carbomer, Polysorbate 20, Stearyl Alcohol, Tocopherol, Phenoxyethanol, Ethylhexylglycerin, Acrylates/C10-30 Alkyl Acrylate Crosspolymer, Disodium EDTA, Lactic Acid, Sodium Hydroxide, Methylparaben, Ethylparaben, Propylparaben, Parfum, BHA.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Kosmetyki przeciwzmarszczkowe</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwzmarszczkowe &gt; Kremy &gt; Na noc</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bioliq-45-krem-ujedrniajaco-wygladzajacy-na-noc-50-ml-15121,15121.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/bioliq-45-krem-ujedrniajaco-wygladzajacy-na-noc-50-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>19.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5906071022925</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15127</g:id>
<g:title><![CDATA[BIOLIQ 35+ Krem przeciw starzeniu się skóry do cery suchej, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[BIOLIQ 35+ Krem przeciw starzeniu się skóry do cery suchej, 50 mlWskazania:Krem przeciwdziałający procesom starzenia do skóry suchejWłaściwości:Dermokosmetyki Bioliq 35+ skierowane są do kobiet, które pragną opóźnić procesy starzenia skóry oraz wygładzić pierwsze zmarszczki. Bogaty we flawonoidy i antyoksydanty olejek z pestek winogron (Vitis vinifera) opóźnia powstawanie zmarszczek oraz dostarcza składników, które koją, nawilżają i dogłębnie regenerują suchą i wrażliwą skórę twarzy. Ma doskonałe właściwości ujędrniające i uelastyczniające, a także wspomaga odbudowę warstwy lipidowej suchego naskórka. Dodatkowo zawarte w kremie alkyloamidy pobudzają działanie fibroblastów, pomagając utrzymać odpowiednią sprężystość, a kwas hialuronowy wygładza powierzchnię skóry oraz chroni ją przed utratą wody.Sposób użycia:Stosować na oczyszczoną skórę twarzy.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klientów opinie o BIOLIQ 35+ Krem przeciw starzeniu się skóry do cery suchej Sprawdź opinie klikając w zakładce "Opinie".]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwzmarszczkowe &gt; Kremy &gt; Na dzień</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bioliq-35-krem-przeciw-starzeniu-sie-skory-do-cery-suchej-50-ml-15127,15127.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/bioliq-35-krem-przeciw-starzeniu-sie-skory-do-cery-suchej-50-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>18.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5906071022949</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15131</g:id>
<g:title><![CDATA[BIOLIQ 35+ Krem przeciw starzeniu się skóry do cery mieszanej, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[BIOLIQ 35+ Krem przeciw starzeniu się skóry do cery mieszanej, 50 mlWskazania:Krem przeciwdziałający procesom starzenia do skóry mieszanej.Właściwości:Dermokosmetyki Bioliq 35+ skierowane są do kobiet, które pragną opóźnić procesy starzenia skóry oraz wygładzić pierwsze zmarszczki. Krem przeciwdziałający procesom starzenia do skóry mieszanej redukuje widoczność zmarszczek oraz przywraca cerze jędrność, gładkość i elastyczność. Dzięki ekstraktowi z kory Enantia chlorantha dodatkowo normalizuje wydzielanie sebum, zmniejsza widoczność porów oraz działa antybakteryjnie. Dzięki obecności naturalnych terpenoidów stymuluje syntezę kolagenu, opóźniając powstawanie zmarszczek. Dodatkowo redukuje widoczność zmarszczek mimicznych oraz zapewnia skórze jędrność, gładkość i elastyczność.Sposób użycia:Stosować na oczyszczoną skórę twarzy.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klientów opinie o BIOLIQ 35+ Krem przeciw starzeniu się skóry do cery mieszanej. Sprawdź opinie klikając w zakładce "Opinie".]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Kosmetyki przeciwzmarszczkowe</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwzmarszczkowe &gt; Kremy &gt; Na dzień i na noc</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bioliq-35-krem-przeciw-starzeniu-sie-skory-do-cery-mieszanej-50-ml-15131,15131.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/bioliq-35-krem-przeciw-starzeniu-sie-skory-do-cery-mieszanej-50-ml-20250708125740.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>18.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5906071022956</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15132</g:id>
<g:title><![CDATA[BIOLIQ 35+ Krem odbudowujący na noc, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[BIOLIQ 35+ Krem odbudowujący na noc, 50 mlWskazania:Przeznaczony dla osób, które zmagają się z problemem pierwszych zmarszczek.Właściwości:Dermokosmetyki Bioliq 35+ skierowane są do kobiet, które pragną opóźnić procesy starzenia skóry oraz zlikwidować pierwsze zmarszczki. Krem intensywnie odbudowujący na noc wzmacnia i regeneruje skórę w czasie snu. Olejek z orzeszków makadamia zapewnia prawidłowe nawilżenie i odżywienie, a dzięki oddziaływaniu na fibroblasty krem wyraźnie wygładza zmarszczki oraz przywraca skórze sprężystość i elastyczność. Dodatkowo zwarte w kremie alkyloamidy pobudzają działanie fibroblastów, wyraźnie wygładzają zmarszczki mimiczne oraz poprawiają kondycję skóry, przywracając jej sprężystość i elastyczność. Cera o poranku jest gładka, wypoczęta i pełna blasku.Sposób użycia:Stosować na oczyszczoną skórę twarzy.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klientów opinie o BIOLIQ 35+ Krem odbudowujący na noc. Sprawdź opinie klikając w zakładce "Opinie".]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Kosmetyki przeciwzmarszczkowe</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwzmarszczkowe &gt; Kremy &gt; Na noc</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bioliq-35-krem-odbudowujacy-na-noc-50-ml-15132,15132.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/bioliq-35-krem-odbudowujacy-na-noc-50-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>20.09 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5906071022932</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15141</g:id>
<g:title><![CDATA[BIOLIQ 25+ Krem nawilżająco-matujący, 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[BIOLIQ 25+ Krem nawilżająco-matującyBioliq 25+ to linia regeneracyjnych dermokosmetyk&oacute;w skierowana do młodych kobiet. Kosmetyki z linii 25+ zapewniają optymalne nawilżenie oraz intensywną pielęgnację cery. Krem nawilżająco-matujący do cery mieszanej reguluje pracę gruczoł&oacute;w łojowych, zapewniając widoczny efekt matujący.&nbsp;Zawarty w kremie wyciąg z aloesu (Aloe vera) wspomaga regenerację nask&oacute;rka oraz pozwala zachować r&oacute;wnowagę przetłuszczających się obszar&oacute;w strefy &bdquo;T&rdquo;. Wygładza i ujędrnia sk&oacute;rę oraz chroni przed szkodliwym działaniem wolnych rodnik&oacute;w. Dodatkowo doskonale nawilża i odżywia głębokie warstwy sk&oacute;ry, stanowiąc idealne rozwiązanie dla cery mieszanej.Jak używać kremu?Stosować na oczyszczoną sk&oacute;rę twarzy.Jakie składniki posiada krem?Aqua, Cetearyl Ethylhexanoate, Cyclopentasiloxane, Cetyl Alcohol, Isohexadecane, Macadamia Integrifolia Seed Oil, Glycerin, Polyacrylamide/ Hydrogenated Polydecene/ Laureth-7, Glyceryl Stearate Citrate, Stearyl Alcohol, Aloe Barbadensis Leaf Juice, Glycerin/ Alcohol/ Cimicifuga Racemosa Root Extract, Aqua/ PEG-60 Alomnd Glycerides/ Butylene Glycol/ Caprylyl Glycol/ Carbomer/ Glycerin/ Nordihydroguaiaretic Acid/ Oleanolic Acid, Glycerin/ Camellia Sinensis Leaf Extract, Dimethicone, Phenoxyethanol/Ethylhexylglycerin, Alcohol/ Onopordum Acanthium Flower/Leaf/ Stem Extract, Tocopherol, Disodium EDTA, Lactic Acid, Parfum, BHA.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Nawilżające &gt; Kremy &gt; Na dzień</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/bioliq-25-krem-nawilzajaco-matujacy-50-ml-15141,15141.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15141.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>19.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5906071023052</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15148</g:id>
<g:title><![CDATA[SANITY Aspirator do nosa NOSALEK - 1 sztuka]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Dzieci do pierwszego roku życia oddychają niemal wyłącznie przez nos (przez usta oddychają jedynie wtedy, gdy płaczą), nie potrafią jednak wydmuchiwać zalegającej w nosie wydzieliny. Jest to szczeg&oacute;lnie ważne podczas kataru, ale także w codziennej higienie nosa warto zwr&oacute;cić uwagę na prawidłowe oczyszczanie nosa dziecka z zalegającej wydzieliny. Jeśli nie jest ona usunięta, utrudnia dziecku oddychanie, a pośrednio także jedzenie czy sen. Dzięki zastosowaniu aspiratora do nosa, opiekun może pom&oacute;c niemowlęciu w oczyszczeniu nosa.&nbsp;Właściwości:Każdy rodzic marzy o tym, by jego dziecko miało szczęśliwe dzieciństwo. Już od pierwszych dni jego życia darzy je miłością i troską... Firma ALBERT Polska z myślą o najmłodszych oraz ich rodzicach, przygotowała specjalny produkt, dzięki kt&oacute;remu opieka i pielęgnacja dzieci staje się łatwiejsza. Aspirator SANITY &bdquo;Nosalek&rdquo; to przyrząd, kt&oacute;ry umożliwia łagodną aspirację wydzieliny blokującej kanaliki nosowe niemowlęcia. Kształt końc&oacute;wki chroni błonę śluzową nosa, zapobiegając uszkodzeniu, nawet gdy dziecko wykona nagły ruch. Dzięki aspiratorom SANITY wydzielina z nosa jest usuwana szybko, łatwo i całkowicie. Spos&oacute;b użycia:1. Ostrożnie umieść zaokrągloną końc&oacute;wkę w nozdrzach dziecka.2, Drugą końc&oacute;wkę umieść w ustach i delikatnie wciągaj powietrze - wydzieliny będą się gromadzić w zbiorniku. 1. Przed i po każdym użyciu należy umyć aspirator czystą, ciepłą wodą.2. Po oczyszczeniu pozostawić do całkowitego wyschnięcia.3. Nie sterylizować wrzącą wodą lub parą.Nie wymaga użycia wymiennych filtr&oacute;w.Podmiot odpowiedzialny: ALBERT POLSKA SP. Z O.O.]]></g:description>
<g:google_product_category>Dzieci i niemowlęta &gt; Zdrowie niemowląt &gt; Aspiratory do nosa</g:google_product_category>
<g:product_type>Dziecko &gt; Sprzęt &gt; Aspiratory do nosa</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/sanity-aspirator-do-nosa-nosalek-1-sztuka-15148,15148.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15148.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>21.37 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[ALBERT]]></g:brand>
<g:gtin>5907438901525</g:gtin>
<g:custom_label_1>ALBERT</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15150</g:id>
<g:title><![CDATA[ZIAJA RÓŻANA Maseczka młodości z kwasem hialuronowym, 7 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[ZIAJA R&Oacute;ŻANA Maseczka młodości z kwasem hialuronowym, 7mlWskazania do stosowania:Kremowa maseczka bogata w składniki odżywcze przeznaczona do odnowy każdego rodzaju sk&oacute;ry po 30 roku życia. Najważniejsze składniki aktywne to: ekstrakt z płatk&oacute;w r&oacute;ży, kwas hialuronowy, witaminy B3, B5, B6, C i E.Właściwości ZIAJA R&Oacute;ŻANA Maseczka młodości z kwasem hialuronowym:redukuje głębokość zmarszczekpoprawia elastyczność i jędrność sk&oacute;ryaktywnie regeneruje nask&oacute;rekSpos&oacute;b użycia maseczki:1-2 razy w tygodniu na oczyszczoną sk&oacute;rę twarzy i dekoltu nanieść grubą warstwę maski. Po 10-15 minutach nadmiar wmasować w sk&oacute;rę lub zmyć wacikiem zwilżonym ciepłą wodą.Skład produktu:Aqua (Water), Coco-Caprylate/Caprate, Canola Oil, Elaeis Guineensis (Palm) Oil, Glycerin, Butyrospermum Parkii (Shea) Butter, Caprylic/Capric Triglyceride, Glyceryl Stearate, Cetearyl Alcohol, PEG-20 Stearate, Methylsilanol Hydroxyproline Aspartate, Steareth-21, Cetyl Alcohol, Dimethiconol, Niacinamide, Calcium Pantothenate, Sodium Ascorbyl Phosphate, Tocopheryl Acetate, Pyridoxine HCl, Maltodextrin, Sodium Starch Octenylsuccinate, Silica, Olea Europaea (Olive) Fruit Oil, Rosa Canina Fruit Oil, Propylene Glycol, Rosa Centifolia Flower Extract, Sodium Hyaluronate, Sodium Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer, Isohexadecane, Polysorbate 80, Sodium Polyacrylate, Phenoxyethanol, Ethylhexylglycerin, Parfum (Fragrance), Linalool, Geraniol, Citronellol, CI 16035 (FD&C Red No. 40)Skład w momencie publikacji. Aktualne INCI znajduje się na stronie producenta i/lub opakowaniu.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Maski i peelingi do twarzy</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Nawilżające &gt; Maski | Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Odżywcze &gt; Maski | Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Łagodzące &gt; Maski | Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Maseczki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ziaja-rozana-maseczka-mlodosci-z-kwasem-hialuronowym-7-ml-15150,15150.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/ziaja-rozana-maseczka-mlodosci-z-kwasem-hialuronowym-7-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>2.28 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[ZIAJA]]></g:brand>
<g:gtin>5901887916826</g:gtin>
<g:custom_label_1>ZIAJA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15155</g:id>
<g:title><![CDATA[ASECURIN Junior - 10 saszetek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Suplement dietyPodmiot odpowiedzialny:Aflofarm Fabryka Lek&oacute;w Sp. z o.o.Wskazania:W trakcie i po antybiotykoterapii, w stanach obniżenia naturalnej odporności, przy podwyszonym ryzyku rozwoju biegunek. Właściwości:Probiotyczny szczep drożdży Saccharomyces boulardii wspomaga funkcjonowanie przewodu pokarmowego. Pomaga w utrzymaniu odpowiedniej mikroflory jelit oraz komfortu trawiennego. W składzie preparatu występują r&oacute;wnież bakterie kwasu mlekowego Bacillus coagulans i Lactobacillus rhamnosus. Dodatkowo suplement zawiera inulinę - polisacharyd pochodzenia roślinnego oraz laktoferynę - białko globularne, kt&oacute;re w warunkach fizjologicznych jest składnikiem m.in. siary i mleka ssak&oacute;w.Zalecane dzienne spożycie:Dzieci powyżej 3 roku życia: doustnie 1 saszetkę. Zawartość saszetki można spożyć bezpośrednio lub po uprzednim wymieszaniu zawartości z letnim płynem (np. wodą, mlekiem). Zaleca się stosować preparat podczas antybiotykoterapii oraz 2-3 tygodnie po jej zakończeniu. Podawać, zachowując co najmniej 2 godzinny odstęp przed lub po przyjęciu antybiotyku.Składniki:Lactobacillus rhamnosus, Bacillus coagulans, Saccharomyces boulardii, Laktoferyna 50 mg, Inulina 200 mg.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność | Dziecko &gt; Suplementy diety dla dzieci</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/asecurin-junior-10-saszetek-15155,15155.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/asecurin-junior-10-saszetek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>16.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Asecurin]]></g:brand>
<g:gtin>5902020845706</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15156</g:id>
<g:title><![CDATA[DERMENA LASH Mascara pielęgnacyjna, 10 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[DERMENA LASH Mascara pielęgnacyjna, 10 mlWskazania:Przerzedzone, krótkie i wypadające rzęsy,osłabione, cienkie i delikatne rzęsy,oczy wrażliwe i podatne na podrażnienia.Właściwości:Dzięki specjalnie opracowanej formule, zapewnia odpowiedni makijaż, pielęgnuje rzęsy i jednocześnie wspomaga proces ich wzrostu. Opatentowana substancja czynna pochodzenia witaminowego hamuje wypadanie rzęs, poprawiając odżywienie mieszka włosowego. Mascara wzmacnia, wydłuża i zagęszcza rzęsy. Dodatek składników odżywczych i pielęgnujących pochodzenia roślinnego poprawia kondycję rzęs i przywraca im zdrowy wygląd. Prowitamina B5 i kreatyna odbudowują strukturę rzęs, nadają naturalny połysk i utrzymują odpowiedni poziom nawilżenia. Proteiny z ryżu to bogate źródło aminokwasów, regenerujące i wygładzające rzęsy oraz chroniące je przed szkodliwym działaniem czynników zewnętrznych. Wyciąg z oleju palmowego odżywiają i uelastyczniają rzęsy. Polimery akrylowe i wosk ryżowy otulają rzęsy na całej długości, sprawiając, że stają się one mniej łamliwe. Kremowa konsystencja tuszu łatwo aplikuje się na rzęsach, nie pozostawiając grudek i nie rozmazując się. Mascara szybko schnie i długo utrzymuje się na rzęsach. Specjalnie wyprofilowana szczoteczka silikonowa ułatwia rozprowadzanie tuszu nawet na krótkich rzęsach, docierając od nasady aż po same ich końce. Szczoteczka separuje pojedyncze rzęsy i zapobiega ich sklejaniu. Mascara dermena® lash podkreśla spojrzenie. Dzięki łagodnym składnikom nie powoduje podrażnień i może być stosowana przez kobiety o oczach wrażliwych oraz noszące soczewki kontaktowe.Sposób użycia:Dokładnie umyć oczy i usunąć makijaż z rzęs. Nanieść mascarę na rzęsy za pomocą szczoteczki od nasady rzęs aż po ich końce. Aplikację rozpocząć od wewnętrznego kącika oka i stopniowo przesuwać szczoteczkę w kierunku zewnętrznego kącika. Szczoteczkę ciągnąć po rzęsach lekkim ruchem „zig-zag”, pozwalającym na równomierne nałożenie tuszu na całej długości rzęs. Dla uzyskania pożądanego efektu powtórzyć aplikację. Produkt może być stosowany w sposób ciągły. Polecany kobietom o oczach wrażliwych i noszącym soczewki kontaktowe.Składniki:Aqua, CI 77499, VP/Eicosene Copolymer, Synthetic Wax, Acacia Senegal Gum, Copernicia Cerifera Cera, Stearic Acid, Palmitic Acid, Propanediol, Arginine, Isododecane, Cetyl Alcohol, Glyceryl Stearates, Oryza Sativa Cera, 1,2-Hexanediol, Hydroxyethylcellulose, Methyl Niacinamide Chloride, Argania Spinosa Kernel Oil, Hydroxyacetophenone, Disodium EDTA, Sodium Nitrate, Hydrated Silica.Drogeria internetowa Olmed udostępnia za zgodą klientów opinie o DERMENA LASH Mascara pielęgnacyjna. Sprawdź opinie klikając w zakładce "Opinie".]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Makijaż &gt; Makijaż oka &gt; Tusze do rzęs</g:google_product_category>
<g:product_type>Makijaż &gt; Oczy i rzęsy &gt; Tusze</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/dermena-lash-mascara-pielegnacyjna-10-ml-15156,15156.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/dermena-lash-mascara-pielegnacyjna-10-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>25.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Dermena]]></g:brand>
<g:gtin>5906340469550</g:gtin>
<g:custom_label_1>PHARMENA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15183</g:id>
<g:title><![CDATA[BLUMAG Jedyny CARDIO - 30 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Suplement dietyPodmiot odpowiedzialny:PPF Hasco-Lek S.A.BluMAG cardio jedyny przeznaczony jest zwłaszcza dla os&oacute;b z tendencją do podwyższonego poziomu tr&oacute;jgliceryd&oacute;w oraz w stanach: - przemęczenia, osłabienia - napięcia nerwowego i zwiększonej podatności na stres - zwiększonego wysiłku fizycznego.Suplement diety BluMAG cardio jedyny to połączenie kwas&oacute;w omega-3 oraz magnezu i witaminy B6 w ilości 100 % zalecanego dziennego spożycia. Składniki aktywne produktu stanowią nie tylko uzupełnienie diety w niezbędny magnez i witaminę B6, ale także wpływają korzystnie na serce i układ krążenia.BluMAG cardio jedyny zawiera wielonienasycone kwasy tłuszczowe omega-3: EPA i DHA. Organizm człowieka nie potrafi syntetyzować tych kwas&oacute;w w ilościach wystarczających, stąd tak ważna jest ich suplementacja. Kwasy EPA i DHA pełnią wiele ważnych funkcji w organizmie: ?wspomagają pracę serca i układu krążenia ?sprzyjają normalizacji poziomu tr&oacute;jgliceryd&oacute;w oraz normalizacji ciśnienia tętniczego ?pełnią istotną rolę w prawidłowym rozwoju i funkcjonowaniu układu nerwowego ?wspomagają odporność Magnez i witamina B 6 wzajemnie uzupełniają swoje działanie. Magnez jest niezbędny do prawidłowego funkcjonowania mięśni, w tym mięśnia sercowego i układu nerwowego. Odgrywa ważną rolę w przewodnictwie nerwowym i w procesie skurczu mięśni. Witamina B6 ułatwia wchłanianie magnezu z przewodu pokarmowego (o 20 &ndash; 40 %). Jest konieczna do prawidłowego funkcjonowania układu nerwowego. Wspomaga prawidłową pracę układu odpornościowego. Odgrywa ważną rolę w funkcjonowaniu układu krwiotw&oacute;rczego, uczestniczy w tworzeniu krwinek czerwonych.Zalecane dzienne spożycie:1 kapsułka dziennie.Składniki: Składniki aktywneDzienna porcja 1 kapsułka% zalecanego dziennego spożyciaMagnez375 mg100%Witamina B61,4 mg100%Kwasy omega-3 (EPA i DHA)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; EPA (kwas eikozapentaenowy)DHA (kwas dokozaheksaeonwy)253 mg152 mg101 mg---&nbsp; ]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Serce</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/blumag-jedyny-cardio-30-kapsulek-15183,15183.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15183.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>11.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[HASCO-LEK]]></g:brand>
<g:gtin>5904055002772</g:gtin>
<g:custom_label_1>HASCO-LEK</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15188</g:id>
<g:title><![CDATA[STERIMAR Zatkany Nos Hipertoniczny - 50 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Sterimar&reg; Zatkany Nos, roztw&oacute;r hipertoniczny wody morskiej wzbogacony&nbsp; miedzią. Polecany dzieciom i dorosłym. Produkt 100 % naturalny, bez konserwant&oacute;w. Bogaty w mikroelementy o dobroczynnym działaniu.Właściwości:&bull;&nbsp; W spos&oacute;b naturalny udrażnia nos, łagodzi przekrwienie śluz&oacute;wki nosa w przebiegu przeziębienia,&nbsp; zapalenia śluz&oacute;wki nosa i gardła, alergicznego nieżytu nosa, zapalenia zatok przynosowych. &bull;&nbsp; Pomaga przeciwdziałać namnażaniu się bakterii dzięki połączonemu działaniu antyseptycznemu soli i miedzi* &bull;&nbsp; Zmniejsza ryzyko nadkażenia bakteryjnego z jamy nosowej &bull;&nbsp; Rozrzedza nadmiar wydzieliny&nbsp; i oczyszcza śluz&oacute;wkę nosa, wzmacniając w ten spos&oacute;b działanie lek&oacute;w stosowanych donosowo &bull;&nbsp; Pomaga zapobiegać rozwojowi infekcji poprzez oczyszczanie nosa i wspomaganie usuwania bakterii i wirus&oacute;w znajdujących się w wydzielinie śluzowejSpos&oacute;b użycia:Aplikacja do każdego otworu nosa 2-6 razy dziennie w zależności od nasilenia obrzęku. Może być stosowany w każdej pozycji.Skład:&bull; 100% naturalny, bez konserwant&oacute;w, bogaty w mikroelementy &bull; Pomaga przeciwdziałać namnażaniu się bakterii* &bull; Wygodny w użyciu, może być stosowany w każdej pozycji]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Układ oddechowy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/sterimar-zatkany-nos-hipertoniczny-50-ml-15188,15188.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/sterimar-zatkany-nos-hipertoniczny-50-ml-3609.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>20.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Sterimar]]></g:brand>
<g:gtin>5907589874211</g:gtin>
<g:custom_label_1>BIOCODEX</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15195</g:id>
<g:title><![CDATA[PIROLAM Szampon przeciwłupieżowy - 6 saszetek x 6 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Pirolam szampon jest wysokiej jakości produktem zawierającym cyklopiroks, substancję o udokumentowanym działaniu przeciwłupieżowym.Właściwości:&nbsp;Cyklopiroks wykazuje nie tylko szerokie działanie przeciwgrzybicze, ale r&oacute;wnież przeciwbakteryjne i przeciwzapalne. Hamuje wzrost grzyb&oacute;w wywołujących łupież oraz bakterii Gram (+) i Gram (-). Hamuje r&oacute;wnież proces zapalny, kt&oacute;ry może występować w przebiegu łupieżu tłustego. Cyklopiroks swoją siłą działania przeciwzapalnego przewyższa pozostałe preparaty przeciwgrzybicze. Stosowany miejscowo dobrze penetruje do nask&oacute;rka. Powoduje to, że cyklopiroks wykazuje dużą skuteczność w przypadku łupieżu w obrębie owłosionej sk&oacute;ry głowy. Pirolam szampon opr&oacute;cz cyklopiroksu zawiera r&oacute;wnież witaminy A i E. Witamina A odgrywa znaczącą rolę w metabolizmie kom&oacute;rek sk&oacute;ry. Reguluje procesy keratynizacji (rogowacenia) nask&oacute;rka, kt&oacute;re są zaburzone u os&oacute;b dotkniętych łupieżem. Ogranicza r&oacute;wnież szorstkość i złuszczanie się nask&oacute;rka, a przede wszystkim uczestniczy w prawidłowym wzroście włos&oacute;w. Witamina E zwana jest &bdquo;witaminą młodości&rdquo;. Chroni przed szkodliwym działaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych, kt&oacute;re mogą spowodować podrażnienie sk&oacute;ry. Stosowana miejscowo zmniejsza r&oacute;wnież stan zapalny.Spos&oacute;b użycia:Szampon należy utrzymać na owłosionej sk&oacute;rze głowy przez 3-5 minut przed spłukaniem, a cykl mycia powinien być powtarzany dwukrotnie za każdym razem.Skład:Ammonium Lauryl Sulfate, Sodium Lauryl Glucose Carboxylate, Lauryl Glucoside, Sodium Cocoamphoacetate, Cocamidopropyl Betaine, Glycerin, PEG/PPG-120/10 Trimethylolpropane Trioleate, Laureth-2, Pentylene Glycol, Ciclopirox Olamine, Coco-Glucoside, Glyceryl Oleate, Polyquaternium-7, PEG-150 Distearate, Propylene Glycol, Parfum Liviano 21581, Hydrolyzed Wheat Protein, DMDM Hydantoin, Methylchloroisothiazolinone, Methylisothiazolinone, Climbazole, Citric Acid, Tocopheryl Acetate, Retinyl Palmitate, Aqua.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Pielęgnacja włosów &gt; Szampony i odżywki</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Włosy &gt; Szampony &gt; przeciwłupieżowe</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/pirolam-szampon-przeciwlupiezowy-6-saszetek-x-6-ml-15195,15195.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/pirolam-szampon-przeciwlupiezowy-6-saszetek-x-6-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>19.49 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Pirolam]]></g:brand>
<g:gtin>5907529450086</g:gtin>
<g:custom_label_1>POLPHARMA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15210</g:id>
<g:title><![CDATA[Iladian kapsułki z bakteriami probiotycznymi, 10 kaps.]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Iladian kapsułki dla kobietIladian suplement diety zawiera pałeczki kwasu mlekowego L. rhamnosus oraz L. reuteri oraz wyciąg z migdałecznika chebułowca.Sposób użycia:Dorośli: Doustnie 1 kapsułka dziennie, popijając szklanką wody. Dla uzyskania pożądanych efektów należy przyjmować preparat przez co najmniej 20 dni. W trakcie doustnej terapii antybiotykowej lub doustnego przyjmowania innych leków przeciwbakteryjnych preparat należy spożywać, zachowując co najmniej 2 godziny odstępu przed lub po przyjęciu antybiotyku lub innego leku przeciwbakteryjnego. Składniki:Laktoza (mleko i produkty pochodne (łącznie z laktozą)), Lactobacillus rhamnosus, Lactobacillus reuteri, wyciąg z migdałecznika chebułowca, substancja glazurująca: sole magnezowe kwasów tłuszczowych. Składniki kapsułki: żelatyna, barwnik: karmel amoniakalny.Zmiana koloru kapsułki z białego na przezroczysty karmelowy wynika ze zmiany barwnika.Składniki1 kapsułkaLactobacillus rhamnosus3,5 mld komórek (3,5 x 109 CFU*)Lactobacillus reuter2,5 mld komórek (2,5 x 109 CFU*)Wyciąg z owoców migdałecznika chebułowca25 mg * CFU – z ang. Colony Forming Unit – jednostka tworząca kolonię (pojedyncza komórka) Przeciwwskazania:Uczulenie na którykolwiek ze składników produktu. W okresie ciąży i karmienia piersią przed zastosowaniem produktu należy skonsultować się z lekarzem.Zawartość netto: 10 kapsułekProducent:Aflofarm Farmacja Polska Sp. z o.o.ul. Partyzancka 133/151,95-200 Pabianice]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Układ moczowy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/iladian-kapsulki-z-bakteriami-probiotycznymi-10-kaps-15210,15210.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/iladian-kapsulki-z-bakteriami-probiotycznymi-10-kaps-20250813024544.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>25.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Iladian]]></g:brand>
<g:gtin>5908254186882</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15220</g:id>
<g:title><![CDATA[CLIMEA FORTE - 30 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[CLIMEA FORTE - 30 tabletekCLIMEA FORTE to suplement diety bogaty w składniki łagodzące objawy menopauzy (uderzenia gorąca, nadmierne pocenie się, rozdrażnienie, zmęczenie, przygnębienie, bezsenność, zaburzenia pamięci i koncentracji). Jako uzupełnienie diety w profilaktyce chor&oacute;b układu krążenia i osteoporozy.Climea Forte to preparat przeznaczony dla kobiet w okresie menopauzy. Climea Forte jest źr&oacute;dłem specjalnie dobranych składnik&oacute;w, kt&oacute;re pomagają w utrzymaniu dobrego samopoczucia w okresie klimakterium.&bull; Izoflawony sojowe łagodzą wszystkie podstawowe objawy menopauzy.&bull; Wapń utrzymuje prawidłową strukturę kości.&bull; Witamina E zwana &bdquo;witaminą młodości&rdquo;, chroni przed spadkiem elastyczności sk&oacute;ry.&bull; Witamina D3 odpowiada za przyswajanie przez organizm wapnia i fosforu.&bull; Witamina B6 wspomaga organizm w stanach zwiększonej podatności na stres i nerwowość.&bull; Kwas foliowy łagodzi objawy zmęczenia.Zalecane dzienne spożycie:Doustnie. 1 tabletka dziennie.Składniki:węglan wapnia, wyciąg z nasion soi (soja i produkty pochodne), substancja wypełniająca: celuloza, substancja glazurująca: hydroksypropylometyloceluloza, wyciąg z szyszek chmielu, substancja glazurująca: sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych, cholekalcyferol, siemię Iniane mielone, substancja wypełniająca: s&oacute;l sodowa karboksymetylocelulozy usieciowana, bursztynian D-alfa-tokoferylu, barwnik: węglan wapnia, substancja glazurująca: hydroksypropyloceluloza, chlorowodorek pirydoksyny, kwas pteroilomonoglutaminowy, barwniki: ż&oacute;łcień chinolinowa oraz ż&oacute;łcień pomarańczowa FCF, substancje glazurujące: wosk pszczeli biały oraz wosk carnauba. Ż&oacute;łcień chinolinowa oraz ż&oacute;łcień pomarańczowa mogą mieć szkodliwy wpływ na aktywność i skupienie uwagi u dzieci.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Menopauza</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/climea-forte-30-tabletek-15220,15220.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/climea-forte-30-tabletek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>19.09 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[AFLOFARM]]></g:brand>
<g:gtin>5902020845133</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15332</g:id>
<g:title><![CDATA[CALCENATO - 60 tabletek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Dla utrzymaniazdrowych kości!DlaczegoCalcenato? Co wyr&oacute;żnia Calcenato? Dla kogo Calcenato? Szczeg&oacute;ły produktu CalcenatoDlaczego Calcenato?Calcenato to suplement diety zawierający 4 starannie dobrane składniki, kt&oacute;re wspierają utrzymanie zdrowych kości, zęb&oacute;w, a także wpływają na prawidłowe funkcjonowanie mięśni oraz układu odpornościowego. Calcenato pomaga uzupełnić codzienną dietę w wapń, magnez, witaminę D i cynk.Starannie dobrane 4 składniki, wpływające na utrzymanie zdrowych kości i zęb&oacute;w oraz prawidłowego funkcjonowania mięśni i układu odpornościowego.Wapń pomaga w prawidłowym funkcjonowaniu mięśni oraz przyczynia się do prawidłowego krzepnięcia krwiMagnez pomaga w prawidłowym funkcjonowaniu mięśniWitamina D pomaga w prawidłowym wchłanianiu/wykorzystaniu wapniaCynk pomaga w utrzymaniu zdrowych kości oraz w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowegoWapń, witamina D i magnez pomagają w utrzymaniu zdrowych kości i zęb&oacute;w.Co wyr&oacute;żnia Calcenato?Niepowtarzalny skład4 starannie dobrane składniki dla zdrowych kości, zęb&oacute;w oraz prawidłowego funkcjonowania mięśni i układu odpornościowego.Wygoda stosowaniaWystarczy tylko 1 tabletka dziennie dla uzupełnienia diety o najważniejsze składniki dla zdrowych kości.Wysoka jakość produktuCalcenato to polski produkt o długiej tradycji na rynku. Za jego jakością stoi renomowany producent lek&oacute;w &ndash; ICN Polfa Rzesz&oacute;w.Tabletki powlekane - łatwe do połknięciaDla kogo Calcenato?Kobiety i mężczyźni,kt&oacute;rzy chcą dbać o zdrowie swoich kościKobiety w okresieokołomenopauzalnymOsoby aktywne i uprawiające sportSzczeg&oacute;ły produktu Calcenato 60 tabletek powlekanychSkładSpos&oacute;b stosowaniaOpakowaniePrzechowywanieInne informacjeSKŁADJedna tabletka suplementu diety Calcenato zawiera:Nazwa składnikaWęglan wapnia (wapń)Tlenek magnezu (magnez)Tlenek cynku (cynk)Witamina D (cholekalcyferol)Ilość składnika w 1 tabletce1250 mg (500 mg)120 mg (72 mg)9,375 mg (7,5 mg)5,0 &micro;g% RWS*62,519,275100*Referencyjne Wartości SpożyciaSkładniki: Węglan wapnia (wapń); tlenek magnezu (magnez); skrobia modyfikowana;&nbsp;substancja przeciwzbrylająca:&nbsp;sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych;&nbsp;substancja wiążąca:&nbsp;s&oacute;l sodowa karboksymetylocelulozy; tlenek cynku (cynk);&nbsp;substancje glazurujące:&nbsp;hydroksypropyloceluloza, hydroksypropylometyloceluloza;&nbsp;barwnik:&nbsp;węglan wapnia, talk; cholekalcyferol (witamina D), substancja glazurująca: wosk carnaubaSPOS&Oacute;B STOSOWANIAZalecane dzienne spożycie: 1 tabletka dziennie.OPAKOWANIEDostępne opakowania: 60 tabletek powlekanych.PRZECHOWYWANIEPrzechowywanie: produkt należy przechowywać w suchym miejscu, w temperaturze pokojowej, w spos&oacute;b niedostępny dla małych dzieci.INNE INFORMACJEPreparat przeznaczony wyłącznie dla os&oacute;b dorosłych.Kobiety w ciąży i matki karmiące piersią przed użyciem powinny skonsultować się z lekarzem.Nie należy stosować w przypadku nadwrażliwości na kt&oacute;rykolwiek ze składnik&oacute;w preparatu.Podmiot odpowiedzialny za informacje o produkcie:Bausch Health Poland sp. z o.o., ul. Przemysłowa 2, 35-959 Rzesz&oacute;wMiejsce wytwarzania:ICN Polfa Rzesz&oacute;w S.A., ul. Przemysłowa 2, 35-959 Rzesz&oacute;wProwadzenie zdrowego trybu życia i stosowanie zr&oacute;wnoważonej diety są niezbędne dla zachowania dobrego stanu zdrowia. Suplement diety nie może być stosowany jako substytut (zamiennik) zr&oacute;żnicowanej diety. Nie należy przekraczać zalecanej porcji do spożycia w ciągu dnia. Suplementy diety powinny być przechowywane w spos&oacute;b niedostępny dla małych dzieci.Cal-PL-2009-209    $(function () {        $('.rc-shortcut').click(function () {            var target = $('#' + $(this).data('target'));            if (target.length) {                $('html').animate({scrollTop: target.offset().top - 110});            }            return false;        });        $('#calcenato-rc ul.rc-tabs a').click(function(e){            e.preventDefault();            $('#calcenato-rc ul.rc-tabs a').removeClass('rc-active');            $(this).addClass('rc-active');            $('#calcenato-rc .rc-tabs-container .rc-tab').removeClass('rc-active');            $('#' + $(this).attr('data-target')).addClass('rc-active');        });    });    function getStyles(className, href) {        var head = document.getElementsByTagName('head')[0];        var link = document.createElement('link');        link.id = className;        link.rel = 'stylesheet';        link.type = 'text/css';        link.href = href;        link.media = 'all';        head.appendChild(link);    }    document.onreadystatechange = function () {        if (document.readyState === "complete") {            if (document.readyState === "complete") {                getStyles('calcenato-css', 'https://ulixes.pl/www/images/rc/calcenato/calcenato-rc/style-olmed.css');            }        }    }]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Witaminy, minerały  &gt; Kompleks witamin</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/calcenato-60-tabletek,15332.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/calcenato-60-tabletek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>26.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[VALEANT PHARMA]]></g:brand>
<g:gtin>5903546005636</g:gtin>
<g:custom_label_1>VALEANT PHARMA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>15356</g:id>
<g:title><![CDATA[ZIAJA Odżywka do włosów z olejkiem jojoba, 200ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[ZIAJA Odżywka do włos&oacute;w z olejkiem jojoba, 200mlZIAJA Odżywka do włos&oacute;w z olejkiem jojoba bez spłukiwania o niskim pH, kt&oacute;ry zamyka łuski i regeneruje włosy aż po same końce. Dostarcza niezbędnych składnik&oacute;w odżywczych w czasie codziennej pielęgnacji. Produkt wegański, posiada 95% składnik&oacute;w pochodzenia naturalnego.Właściwości ZIAJA Odżywka do włos&oacute;w z olejkiem jojoba:Chroni włosy przed uszkodzeniami i szkodliwym działaniem promieni UV.Wyraźnie odżywia, wzmacnia i wygładza ich powierzchnię.Przyspiesza regenerację oraz zmniejsza skłonność do rozdwajaniu się końc&oacute;wek.Intensywnie nawilża włosy i zapobiega elektryzowaniu.Spos&oacute;b użycia kosmetyku:Niewielką ilość ZIAJA Odżywki do włos&oacute;w z olejkiem jojoba nanieść r&oacute;wnomiernie na świeżo umyte włosy. Nie spłukiwać. Przy włosach zbyt obciążonych r&oacute;wnie dobre efekty można osiągnąć spłukując odżywkę po 3-5 minutach.Skład produktu:Aqua (Water), Cetearyl Alcohol, Cetrimonium Chloride, Isopropyl Myristate, Dimethicone, Ethylhexyl Salicylate, Paraffinum Liquidum (Mineral Oil), Panthenol, Simmondsia Chinensis (Jojoba) Seed Oil, Propylene Glycol, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Trilaureth-4 Phosphate, Sodium Benzoate, Parfum (Fragrance), Linalool, Limonene, Citronellol, Citric AcidSkład w momencie publikacji. Aktualne INCI znajduje się na stronie producenta i/lub opakowaniu.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Pielęgnacja włosów &gt; Szampony i odżywki</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Włosy &gt; Odżywki do spłukiwania &gt; do włosów normalnych</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ziaja-odzywka-do-wlosow-z-olejkiem-jojoba-200ml-15356,15356.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/15356.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>6.49 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[ZIAJA]]></g:brand>
<g:gtin>5901887003632</g:gtin>
<g:custom_label_1>ZIAJA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
</feed>
