<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">
<title>drogeriaolmed.pl</title>
<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.drogeriaolmed.pl"/>
<entry>
<g:id>14241</g:id>
<g:title><![CDATA[MUCOVAGIN Globulki dopochwowe, 10 sztuk]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Polecany do odnowy i nawilżenia błony śluzowej pochwy.Właściwości:Mucovagin wspomaga procesy gojenia i regeneracji błony śluzowej pochwy. Ułatwia leczenie i gojenie się ran po porodzie, zabiegach i operacjach ginekologicznych.&nbsp;Łagodzi stany zapalne i zmniejsza dyskomfort spowodowany suchością błony śluzowej pochwy w okresie karmienia piersią, podczas antykoncepcji hormonalnej lub na skutek menopauzy.&nbsp;Mucovagin przywraca komfort życia intymnego.&nbsp;Mucovagin to pierwsze w Polsce globulki dopochwowe z BASYHYAL TM &ndash; s&oacute;l sodowa kwasu hialuronowego o unikalnej drobnocząsteczkowej strukturze i udowodnionej skuteczności w regeneracji błony śluzowej pochwy.Spos&oacute;b użycia:O ile lekarz nie zaleci inaczej, zwykle stosuje się jedną globulkę przed położeniem się spać.&nbsp;Zalecane dawkowanie: 1 globulka przez 10-20 dni.Skład:Globulki dopochwowe z kwasem hialuronowym 5 mg]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Probiotyki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/mucovagin-globulki-dopochwowe-10-sztuk,14241.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14241.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>29.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[VERCO]]></g:brand>
<g:gtin>5906716507992</g:gtin>
<g:custom_label_1>VERCO</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14274</g:id>
<g:title><![CDATA[AJONA Medyczny koncentrat  25 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Pasta do zębów na krwawiące dziąsła i choroby przyzębia. Nadaje się do codziennej pielęgnacji oraz czyszczenia protez zębowych.Właściwości: Ajona Stomaticum- pasta ta dzięki specjalnej kompozycji składników hamuje krwawienie dziąseł, działa przeciwzapalnie i bakteriobójczo. Doskonale usuwa osady i chroni przed powstaniem płytki nazębnej i kamienia - przyczyn powstania chorób. Poprawia mikroflorę jamy ustnej, likwiduje nieprzyjemny zapach z ust. Jest zalecana dla kobiet w ciąży - nie posiada w składzie fluoru.Sposób użycia:Ilość koncentratu nie większą niż główka od zapałki nałożyć na mokrą szczoteczkę. Po umyciu zębów wypłukać usta wodą.Składniki:Calcium Carbonate, Sodium Bicarbonate, Sodium Lauryl Sulfate, Bisabolol, Saccharin, Urea, Diammonium Phosphate, Algin, Tricalcium Citrate, Glycerin, Aqua, Anethol, Citronellol, Eucalyptol, Eugenol, Geraniol, Linalool, Mentha viridis, Menthol, Thymol. ]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Higiena jamy ustnej &gt; Pasty do zębów</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Jama ustna &gt; Pasty &gt; Pozostałe</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ajona-medyczny-koncentrat-25-ml-14274,14274.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/ajona-medyczny-koncentrat-25-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>9.05 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[DR RUDOLF LIEBE NACHT]]></g:brand>
<g:gtin>4009903011119</g:gtin>
<g:custom_label_1>DR RUDOLF LIEBE NACHT</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14278</g:id>
<g:title><![CDATA[ALANTAN Zasypka, 100g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Otarcia, zaczerwienienia, stany zapalne.Właściwości:Stosowana zapobiegawczo, chroni wrażliwą sk&oacute;rę przed podrażnieniami, otarciami i zaczerwienieniem, działa łagodząco i regenerująco na podrażniony nask&oacute;rek. Polecana do pielęgnacji i ochrony delikatnej sk&oacute;ry niemowląt, dzieci i os&oacute;b dorosłych. Zalecana jest r&oacute;wnież do pielęgnacji ciała oraz ochrony st&oacute;p przed wzmożoną potliwością. Zasypywać cienką warstwą podrażnione miejsca 1-2 razy dziennie.Spos&oacute;b użycia:Stosować 1-2 razy dziennie, pokrywając cienką warstwą podrażnione miejsca.]]></g:description>
<g:google_product_category>Dzieci i niemowlęta &gt; Przewijanie &gt; Środki na wysypkę pieluszkową</g:google_product_category>
<g:product_type>Dziecko &gt; Kosmetyki &gt; Przeciw odparzeniom &gt; Zasypki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/alantan-zasypka-100g,14278.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/alantan-zasypka-100g.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>13.28 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Alantan]]></g:brand>
<g:gtin>5908235496252</g:gtin>
<g:custom_label_1>UNIA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14344</g:id>
<g:title><![CDATA[RUTINACEA JUNIOR - 20 tabletek do ssania]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Składniki suplementu Rutinacea junior wspierają prawidłowe funkcjonowanie układu odpornościowegoWłaściwości:Suplement diety Rutinacea Junior zawiera: rutozyd, witaminę C, cynk i selen oraz&nbsp; bioflawonoidy cytrusowe.Składniki produktu pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego i ochronie kom&oacute;rek przed&nbsp; wolnymi rodnikami.Zalecane dzienne spożycie:Dzieci powyżej 3 r. ż. do 6 lat: ssać 1 tabletkę dziennie. Dzieci powyżej 6 lat: ssać 1 tabletkę dwa razy dziennie.Nie przekraczać zalecanej dziennej porcji do spożycia.Składniki:glukoza, kwas L-askorbinowy, rutozyd, oligosacharydy, aromat, glukonian cynku, stearynian magnezu (substancja glazurująca), aspartam (substancja słodząca), acesulfam K (substancja słodząca), sacharyna sodowa (substancja słodząca).]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/rutinacea-junior-20-tabletek-do-ssania,14344.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14344.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>13.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Rutinacea]]></g:brand>
<g:gtin>5904356980861</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14347</g:id>
<g:title><![CDATA[ARGENTIN - T Spray do gardła - 20 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Preparat wspomagający leczenie stanów zapalnych gardła, spowodowane przez infekcje bakteryjne i wirusowe.Właściwości:Argentin T pokrywa błonę śluzową gardła filmem ochronnym. Obecne w preparacie jony srebra ograniczają rozwój drobnoustrojów. Nanokoloidy srebra mają silne działanie utleniające. Osiadają na błonie komórkowej drobnoustrojów, blokując tym samym enzymy, które są między innymi odpowiedzialne za metabolizm tlenowy. Na skutek tego chorobotwórcze mikroorganizmy obumierają w ciągu kilku minut. Obecność mentolu łagodzi objawy zapalenia takie jak:pieczenie i ból.Sposób użycia:Przed pierwszym użyciem należy kilkakrotnie nacisnąć dozownik ,aby wypełnić go płynem. Następnie umieścić aplikator jak najgłębiej w ustach i naciskając rozpylić 3-4 dawki w kierunku gardła. Aplikację powtarzać wielokrotnie, w zależności od potrzeb. Przed użyciem wstrząsnąć. Preparat stosować po posiłku.Skład:Nanokoloid Ag, Mentol, Wyciąg z irlandzkich glonów morskich, Sole mineralne (chlorki), Sorbitol, Gliceryna.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Lekarstwa</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Przeziębienie i grypa &gt; Aerozole</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/argentin-t-spray-do-gardla-20-ml,14347.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14347.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>23.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[SOLINEA]]></g:brand>
<g:gtin>5902768521054</g:gtin>
<g:custom_label_1>SOLINEA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14355</g:id>
<g:title><![CDATA[PROVAG Żel intymny - 30 g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[PROVAG Żel intymny, 30 gprOVag żel jest specjalistycznym wyrobem medycznym przeznaczonym do wspomagania leczenia zakażeń bakteryjnych i grzybiczych zewnętrznych narządów płciowych. Składniki prOVag żel utrzymują fizjologiczne, kwaśne pH dzięki czemu chronią równowagę mikrobiologiczną okolic intymnych. prOVag żel działa przeciwgrzybiczo ograniczając wzrost Candida albicans, Candida glabrata, a także przeciwbakteryjnie wobec drobnoustrojów najczęściej wywołujących stany zapalne pochwy, takich jak: Gardnerella vaginalis, Escherichia coli, Prevotella bivia, Streptococcus agalactiae.prOVag żel polecany jest kobietom i dzieciom powyżej 1. roku życia podatnym na zakażenia okolic intymnych w celu wspomagania leczenia i łagodzenia skutków zakażeń. prOVag żel zmniejsza uczucie pieczenia i dyskomfortu, łagodzi podrażnienia i inne dolegliwości związane ze stanem zapalnym okolic intymnych, pielęgnuje i nawilża. Zaleca się również stosowanie prOVag żel w codziennej profilaktyce infekcji bakteryjnych i grzybiczych.Preparat hipoalergiczny polecany dla osób o skórze wrażliwej, skłonnej do alergii, atopii, przesuszania i podrażnień w obrębie zewnętrznych narządów płciowych. Produkt testowany dermatologicznie u osób z dodatnim wywiadem w kierunku alergii.Produkt testowany ginekologicznie.Wyprodukowano w warunkach Good Manufacturing Practice.W celu uzyskania silniejszych i długotrwałych efektów wskazane jest jednoczesne stosowanie prOVag żel z dietetycznym środkiem spożywczym specjalnego przeznaczenia medycznego prOVag w postaci doustnych kapsułek. Sposób użycia: Po umyciu okolic intymnych nałożyć cienką warstwę prOVag żel na okolice krocza i zewnętrznych narządów płciowych. prOVag żel należy nakładać od przodu w kierunku odbytu.prOVag żel jest komfortowy w użyciu, nie brudzi bielizny, a specjalna konsystencja zapewnia przyjemne i długotrwałe nawilżenie.Zazwyczaj wystarczy jedna aplikacja żelu raz na dobę. W razie potrzeby prOVag żel można stosować 2-3 razy dziennie. Składniki: Składnikami prOVag żel są metabolity bakterii kwasu mlekowego z rodzaju Lactobacillus, głównie kwas mlekowy i inne kwasy organiczne, które utrzymując niskie pH naturalnie chronią okolice intymne przed niekorzystnymi drobnoustrojami. W skład prOVag żel wchodzi także woda oraz substancje pomocnicze: glikol propylenowy, gliceryna, hydroksypropylometyloceluloza, alkohol fenyloetylowy, glikol kaprylowy, kompozycja zapachowa.prOVag żel nie zawiera PEG, parabenów, detergenów w tym: SLS, SLES.Ostrzeżenia:Nie stosować w przypadku nadwrażliwości na którykolwiek ze składników wyrobu.W przypadku ostrych infekcji pochwy zalecane jest stosowanie pod nadzorem lekarza.Ze względu na brak odpowiednich badań, w czasie ciąży i karmienia piersią preparat stosować po konsultacji z lekarzem.Nie stosować po upływie daty ważności umieszczonej na opakowaniu.Nie stosować w przypadku uszkodzenia opakowania.Nie połykać.Wyrób przechowywać w miejscu niewidocznym i niedostępnym dla dzieci.Po zastosowaniu preparatu może wystąpić chwilowe delikatne szczypanie, co jest związane z prawidłową reakcją na obniżenie pH.Jeśli po zastosowaniu prOVag żel pojawią się jakiekolwiek niepokojące objawy, tj. nasilenie świądu, nasilenie pieczenia, wysypka itp. należy zaprzestać stosowania preparatu i skonsultować się z lekarzem. Podmiot odpowiedzialny:INSTYTUT BIOTECHNOLOGII SUROWIC I SZCZEPIONEK BIOMED S.A.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Żele intymne</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Ciało &gt; Higiena intymna &gt; Żele</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/provag-zel-intymny-30-g-14355,14355.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/provag-zel-intymny-30-g-20251216024947.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>23.30 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[IBSS BIOMED]]></g:brand>
<g:gtin>5905179570208</g:gtin>
<g:custom_label_1>IBSS BIOMED</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14373</g:id>
<g:title><![CDATA[Emolium Dermocare Krem, 75 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Przygotowanie i stosowanieSpos&oacute;b użycia Nanieść cienką warstwę kremu na twarz, omijając okolice oczu. Nakładać na oczyszczoną i osuszoną sk&oacute;rę. Najlepszy efekt osiąga się stosując preparat minimum dwa razy dziennie.Opis produktuEmolium Dermocare Krem stworzyliśmy specjalnie z myślą o wrażliwej i skłonnej do alergii sk&oacute;rze dzieci i niemowląt od 1. dnia życia. Jego celem jest zapewnienie sk&oacute;rze nawilżenia i jak najlepszej ochrony, poprzez odbudowę i wzmocnienie naturalnej bariery lipidowej. Wzmacnia barierę ochronną sk&oacute;ry - Pozostawia na sk&oacute;rze delikatny film ochronny, kt&oacute;ry chroni przed niekorzystnym działaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych. - Wzmacnia i odbudowuje barierę ochronną, zabezpieczając przed wnikaniem substancji drażniących. Nawilża i łagodzi podrażnienia - Intensywnie natłuszcza i utrzymuje prawidłowe i stałe w czasie nawilżenie ponad 5h. - Zwiększa odporność sk&oacute;ry na podrażnienia oraz zmniejsza złuszczanie nask&oacute;rka. Czy wiesz, że... w celu ochrony przed drażniącym działaniem śliny, zwłaszcza w okresach ząbkowania, stosowanie Kremu Emolium w okolicach ust, może okazać się korzystne. Rekomendowany przez: - Polskie Towarzystwo Położnych - Polskie Towarzystwo Pediatryczne Na podstawie badań aplikacyjnych i aparaturowych. Krem Emolium Dermocare Dobrze pielęgnowana sk&oacute;ra, to mniej problem&oacute;w w przyszłości. Ochrona przed działaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych. - Biomimetyczne oleje: macadamia i masło shea - doskonale dopasowują się do fizjologii sk&oacute;ry, zwiększając tym samym skuteczność pielęgnacji. Nawilżają dwukierunkowo poprzez tworzenie filmu zabezpieczającego przed podrażnieniami oraz odbudowę bariery ochronnej. - Hialuronian sodu i Fucogel- zapewnia natychmiastowe i długotrwałe nawilżenie i ochronę przed działaniem czynnik&oacute;w zewnętrznych. - Alantoina - wspomaga regenerację nask&oacute;rka, łagodzi podrażnienia i zapobiega ich powstawaniu. - Hipoalergiczny - Przebadany dermatologicznie - Opracowany we wsp&oacute;łpracy z dermatologamiCechyod 1. dnia życiask&oacute;ra wrażliwa, sucha, skłonna do alergiidługotrwale nawilża i łagodziwzmacnia barierę ochronnąSkładnikiAqua, Cetearyl Alcohol, Paraffinum Liquidum, Butyrospermum Parkii Butter, Caprylic/Capric Triglyceride, Macadamia Integrifolia Seed Oil, Hyaroxyethyl Urea, Glycerin, Methylpropanediol, Polysoroate 60, Dimethicone, Trimethylsiloxysilicate, Biosaccharide Gum-1, Sodium Hyaluronate, Allantoin, Stearic Acid, Sodium Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer, Isohexadecane, Polysorbate 80, Phenoxyetnanol, Ethylhexylglycerin, Lactic Acid, Disodium EDTA, PEG-8, Tocopnerol, Ascorbic Acid, Ascorbyl Palmitate, Citric Acid, Sorbitan Oleate,]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Ciało &gt; Nawilżanie i natłuszczanie &gt; Kremy i masła</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/emolium-dermocare-krem-75-ml-14373,14373.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/emolium-dermocare-krem-75-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>30.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Emolium]]></g:brand>
<g:gtin>5903263241393</g:gtin>
<g:custom_label_1>PERRIGO</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14375</g:id>
<g:title><![CDATA[IMUNOGLUKAN P4H, 40 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[IMUNOGLUKAN P4H, 40 kapsułekImunoglukan P4H&reg; 40 kapsułek to suplement diety zawierający opatentowaną substancję IMG&reg;, kt&oacute;ra jest występującym w naturze biologicznie aktywnym polisacharydem oraz Witaminę C, kt&oacute;ra przyczynia się do prawidłowego funkcjonowania układu odpornościowego. IMG&reg; jest starannie oczyszczoną substancją pochodzenia naturalnego, uzyskaną w opatentowanym procesie poprzez izolację z boczniaka ostrygowatego (Pleurotus ostreatus). Imunoglukan P4H&reg; 40 kapsułek zaleca się szczeg&oacute;lnie osobom, u kt&oacute;rych występuje zwiększone zapotrzebowanie na witaminę C, jak r&oacute;wnież w okresach og&oacute;lnego zmęczenia psychicznego i fizycznego oraz przy chronicznym stresie. Wskazany także dla os&oacute;b intensywnie uprawiających sport.Produkt przeznaczony dla dzieci powyżej 3. roku życia i dorosłych.&nbsp;Produkt bezglutenowy.Właściwości składnik&oacute;w:Witamina C pomaga w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego.Zalecane dzienne spożycie:Zaleca się przyjmowanie od 1 do 2 kapsułek dziennie przez co najmniej 2-3 miesiące.Kapsułki należy połknąć w całości obficie popijając wodą, najlepiej rano przed jedzeniem lub wieczorem przed snem.Składniki:IMG&reg; (beta-(1,3/1,6)-D-glukan) z boczniaka ostrygowatego, Witamina C (L-askorbinian wapnia), substancja glazurująca - hydroksypropylometyloceluloza, substancja przeciwzbrylająca - sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych, barwnik - kompleksy miedziowe chlorofili i chlorofilin. Otoczka kapsułki pochodzenia roślinnego.  Składniki Zawartość w 1 kapsułce (zalecanej porcji dziennej) Zawartość w 2 kapsułkach (zalecanej porcji dziennej) IMG&reg; (beta-1,3/1,6)-D-glukan 100 mg 200 mg Witamina C 100 mg (125% RWS*) 200 mg (250% RWS*) *% RWS - Referencyjna Wartość Spożycia. &nbsp;Masa netto: 10,8g (40 kapsułek x 270 mg)Ostrzeżenia dotyczące bezpieczeństwa:Produkt Imunoglukan P4H&reg; nie może być stosowany u os&oacute;b z przeszczepionymi narządamiwewnętrznymi. Nie należy przekraczać zalecanej porcji do spożycia w ciągu dnia.Przechowywanie:Przechowywać w suchym miejscu, w temperaturze od 5 &deg;C do 25 &deg;C. Chronić przed wilgocią, mrozem i bezpośrednim działaniem promieni słonecznych. Przechowywać w spos&oacute;b niedostępny dla małych dzieci.Producent:PLEURAN, s.r.o.Nov&eacute; Z&aacute;hrady I č. 13/A82-105 Bratysława, SłowacjaDystrybutor:Medezin Sp. z o.o.ul. Zbąszyńska 391-342 Ł&oacute;dź&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność | Suplementy &gt; Przeziębienie i grypa &gt; Tabletki i pastylki</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/imunoglukan-p4h-40-kapsulek,14375.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/imunoglukan-p4h-40-kapsulek.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>45.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[MEDEZIN]]></g:brand>
<g:gtin>8588002084188</g:gtin>
<g:custom_label_1>MEDEZIN</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14393</g:id>
<g:title><![CDATA[VICHY LIFTACTIV Serum 10 przeciwzmarszczkowe serum pod oczy, wzmacniające rzęsy - 15 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[VICHY LIFTACTIV Serum 10 przeciwzmarszczkowe serum pod oczy, wzmacniające rzęsy - 15 mlWskazania:Przeznaczony do wszystkich typów skóry, również skóry wrażliwej.Skoncentrowana skuteczność przeciwzmarszczkowa, aby widocznie odmłodzić, nawet skórę wrażliwą. Efekt liftingu, zmarszczki wyraźnie odmłodzone.Redukcja zmarszczek.Skóra rozświetlona. Odpowiedni do skóry wrażliwej z Wodą termalną z Vichy.Bez parabenu. Lekka, wtapiająca się w skórę konsystencja, opracowana specjalnie dla naskórka. Pozostawia aksamitne wykończenie na skórze.Sposób użycia:Stosować na suchą i oczyszczoną skórę. Nakładać opuszkami palców lub przeznaczony do tego  Kroplę serum nanieść na opuszki palców i poprzez delikatne naciskanie rozprowadzić wokół oczu. Następnie zamknąć oczy i rozmasować serum po powiekach i rzęsach.Składniki:Aqua, Rhamnose, Glycerin, Alcohol Denat., Dimethicone, Hydroxyethylpiperazine Ethane Sulfonic Acid, Peg-20 Methyl Glucose Sesquistearate, Ci 77891, Mica, Triethanolamine, Sodium Hyaluronate, Salicyloyl Phytosphingosine, Phenoxyethanol, Adenosine, Ammonium Polyacryloyldimethyl Taurate, Chlorphenesin, Disodium Edta, Tocopherol, Xanthan Gum, Octyldodecanol, Acrylates/c10-30 Alkyl Acrylate Crosspolymer]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Makijaż &gt; Makijaż oka &gt; Odżywki do rzęs i brwi</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Rzęsy i brwi &gt; Serum</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/vichy-liftactiv-serum-10-przeciwzmarszczkowe-serum-pod-oczy-wzmacniajace-rzesy-15-ml,14393.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/vichy-liftactiv-serum-10-przeciwzmarszczkowe-serum-pod-oczy-wzmacniajace-rzesy-15-ml-20250902012034.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>104.99 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Vichy]]></g:brand>
<g:gtin>3337871324346</g:gtin>
<g:custom_label_1>L'OREAL</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14453</g:id>
<g:title><![CDATA[LACALUT Activ Herbal Pasta do zębów - 75 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[LACALUT Activ Herbal Pasta do zębów przeciw próchnicy, parodontozie i krwawieniu dziąsełSpecjalna pasta zapobiegająca paradontozie i chroniąca przed krwawieniem dziąseł i próchnicą, wzbogacona 8 naturalnymi ziołami. Pasta do zębów Lacalut Aktiv Herbal z wartościowymi ziołami zawiera sprawdzoną formułę z mleczanem glinu i fluorkiem glinu. Wyraźnie ujędrnia i wzmacnia dziąsła. Receptura zawiera 8 ziół. Wyciąg z mirry i drogocenne olejki eteryczne z: kopru włoskiego, anyżu gwiazdkowego, eukaliptusa, mięty pieprzowej, tymianku i szałwii zapewniają kompleksową higienę jamy ustnej i długo utrzymujący się świeży oddech.Pasta dla dorosłych i dzieci powyżej 6 roku życia.Pasta NIE ZAWIERA parabenów.Zawiera fluorek glinu – 1360 ppm fluorkuJak stosować pastę do zębów Lacalut Aktiv Herbal?Szczotkować zęby przez 3 minuty, co najmniej 2 razy dziennie (rano i wieczorem), szczególnie po posiłkachU dzieci poniżej 6 lat stosować niewielką ilość pasty – wielkości ziarnka grochu, pod kontrolą dorosłych aby zminimalizować ryzyko połknięcia.Przy przyjmowaniu fluoru z innych źródeł należy skonsultować się ze stomatologiem lub innym lekarzemMoże być stosowana przez osoby z cukrzycą.Składniki:Aqua, Sorbitol, Hydrated Silica, Aluminum Hydroxide, Silica, Aluminum Lactate, Poloxamer 188, Sodium Lauryl Sulfate, Hydroxyethylcellulose, Aroma, Illicium Verum Fruit/Seed oil, Foeniculum Vulgare Oil, Eucalyptus Globulus Leaf Oil, Mentha Arvensis Leaf Oil, Thymus Vulgaris Oil, Ormmenis Multicaulis Oil, Salvia Officinalis Oil, Titanium Dioxide, Dioxide, Allantoin, Aluminum Fluoride, Sodium Saccharin, Chlorhexidine Digluconate, Bisabolol, Commiphora Myrrha Resin Extract, Limonene, Zawiera Aluminum Fluoride (1360 ppm Fluoride).Linalool.Zawiera fluorek glinu – 1360 ppm fluorku]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Higiena jamy ustnej &gt; Pasty do zębów</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Jama ustna &gt; Pasty &gt; Pozostałe</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/lacalut-activ-herbal-pasta-do-zebow-75-ml-14453,14453.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/lacalut-activ-herbal-pasta-do-zebow-75-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>12.20 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[NATUR PRODUKT ZDROVIT]]></g:brand>
<g:gtin>4016369616949</g:gtin>
<g:custom_label_1>NATUR PRODUKT ZDROVIT</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14486</g:id>
<g:title><![CDATA[COLOSTRUM - 45 kapsułek]]></g:title>
<g:description><![CDATA[COLOSTRUMColostrum to standaryzowany wyciąg z mleka krowiego zebranego w ciągu pierwszych pięciu dni po wycieleniu.Colostrum to standaryzowany wyciąg z mleka krowiego zebranego w ciągu pierwszych pięciu dni po wycieleniu. Zawiera szereg substancji, między innymi białka i aktywne przeciwciała, kt&oacute;re mają chronić organizm potomstwa w pierwszych dniach życia przed zagrożeniami środowiska zewnętrznego.U os&oacute;b dorosłych przyjmowanie Colostrum powoduje m.in.: wzmocnienie systemu immunologicznego, aktywizację działania antyalergicznego oraz podwyższenie sprawności psychofizycznej.Zawiera szereg substancji, między innymi białka i aktywne przeciwciała, kt&oacute;re mają chronić organizm potomstwa w pierwszych dniach życia przed zagrożeniami środowiska zewnętrznego.U os&oacute;b dorosłych przyjmowanie Colostrum stanowi wzbogacenie diety o te cenne substancje.&nbsp;Substancje o działaniu odżywczym i/lub fizjologicznym:Colostrum standaryzowane.Zalecane dzienne spożycie:Przez pierwszy tydzień raz dziennie 1 kapsułkę do posiłku, przez następny tydzień 2 razy dziennie po 1 kapsułce do posiłku, następnie 3 razy dziennie po 1 kapsułce do posiłku. Nie należy przekraczać zalecanej porcji. Preparat nie może stanowić substytutu zr&oacute;żnicowanej diety. Przechowywać w spos&oacute;b niedostępny dla małych dzieci.Składniki:colostrum standaryzowane mleko, kapsułka (żelatyna, woda), maltodekstryna, substancja przeciwzbrylająca - sole magnezowe kwas&oacute;w tłuszczowych.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Odporność</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/colostrum-45-kapsulek,14486.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14486.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>out of stock</g:availability>
<g:price>28.33 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[A-Z MEDICA]]></g:brand>
<g:gtin>5903560621935</g:gtin>
<g:custom_label_1>A-Z MEDICA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14503</g:id>
<g:title><![CDATA[Apetizer Senior Syrop - 100 ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[Wskazania:Apetizer Senior suplement diety jest wskazany do stosowania:&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; przy braku apetytu,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; w celu wspomagania prawidłowego procesu trawienia,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; w celu utrzymania prawidłowej pracy przewodu pokarmowego,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; składniki pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego,&bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp; w okresie wzmożonego zapotrzebowania organizmu na witaminy np. podczas rekonwalescencji&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; (m.in. po antybiotykoterapii), w osłabieniu wiosennym.Właściwości:Apetizer senior suplement diety to specjalnie dobrana kompozycja zi&oacute;ł oraz witamin polecana szczeg&oacute;lnie dla dorosłych i os&oacute;b starszych.Zawarte w syropie Apetizer Senior wyciągi z zi&oacute;ł zawierają między innymi substancje goryczowe, dzięki czemu wzmagają wydzielanie sok&oacute;w trawiennych. Wspomagają prawidłowy przebieg proces&oacute;w trawiennych, przyswajanie pokarm&oacute;w oraz zwiększają łaknienie. Składniki preparatu łagodzą wzdęcia oraz pomagają w zachowaniu prawidłowej perystaltyki jelit.Bogata kompozycja witamin zawiera ważne dla prawidłowego funkcjonowania organizmu związki, kt&oacute;re regularnie stosowane pomagają w zachowaniu zdrowia oraz przyczyniają się do zmniejszenia uczucia zmęczenia i znużenia. Pomagają w prawidłowym funkcjonowaniu układu odpornościowego i ochronie kom&oacute;rek przed stresem oksydacyjnym.Zalecane dzienne spożycie: Doustnie. Dorośli: 10 ml 2 razy dziennie przed lub podczas posiłku.Składniki:&nbsp;20&nbsp;ml syropu zawiera:% zalecanego dziennego spożyciaNasiona anyżu*133,6 mg-Liście mięty*133,6 mg-Korzeń cykorii*133,6 mg-Owoce kopru*121,0 mg-Wyciąg z owoc&oacute;w grejpfruta15,0 mg-Tiamina (witamina B1)1,0 mg90 %Ryboflawina (witamina B2)1,0 mg72 %Witamina B61,2 mg86 %Niacyna10,0 mg (ekwiwalentu niacyny)62 %Kwas foliowy200,0 &mu;g100 %Kwas&nbsp;pantotenowy5,8 mg96 %Biotyna84,0 &mu;g169 %Witamina B120,6 &mu;g24 %Witamina C34 mg42 %*w postaci ekstrakt&oacute;w&nbsp;]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Opieka zdrowotna &gt; Zdrowy tryb życia i dieta &gt; Witaminy i suplementy diety</g:google_product_category>
<g:product_type>Suplementy &gt; Układ pokarmowy</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/apetizer-senior-syrop-100-ml,14503.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/14503.png</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>13.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Apetizer]]></g:brand>
<g:gtin>5906071062075</g:gtin>
<g:custom_label_1>AFLOFARM</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14532</g:id>
<g:title><![CDATA[COREGA Krem do protez Super mocny Neutralny Smak - 40 g]]></g:title>
<g:description><![CDATA[COREGA Krem do protez Super mocny Neutralny Smak - 40 g&nbsp;Krem mocujący Corega zapewnia mocne utrzymanie protezy zębowej przez cały dzień. Krem Corega uszczelnia protezę i zapobiega dostawaniu się resztek pokarmu pod jej powierzchnię, unikalna końc&oacute;wka ułatwia aplikację kremu, nie zawiera barwnik&oacute;w i aromat&oacute;w, kt&oacute;re mogłyby zmienić smak pożywienia.Spos&oacute;b użycia: Na czystą i wysuszoną protezę nanieść kilka kr&oacute;tkich pask&oacute;w kremu, niezbyt blisko jej krawędzi. Założyć protezę, docisnąć ją i na kilka sekund przygryźć.Składniki: Poly(Methylvinylether/ Maleic Acid), Sodium-Calcium Mixed Partail Salt, Petrolatum, Cellulose Gum, Paraffinum Liquidum.&nbsp;Podmiot odpowiedzialny:GSK]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Higiena jamy ustnej &gt; Kleje do protez</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Jama ustna &gt; Kleje do protez</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/corega-krem-do-protez-super-mocny-neutralny-smak-40-g-14532,14532.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/corega-krem-do-protez-super-mocny-neutralny-smak-40-g-950.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>16.90 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Corega]]></g:brand>
<g:gtin>5908311867952</g:gtin>
<g:custom_label_1>HALEON</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>
<entry>
<g:id>14576</g:id>
<g:title><![CDATA[ZIAJA JAŚMIN Krem przeciwzmarszczkowy na dzień SPF6, 50ml]]></g:title>
<g:description><![CDATA[ZIAJA JAŚMIN Krem przeciwzmarszczkowy na dzień SPF6, 50mlEmulsja do codziennej pielęgnacji sk&oacute;ry po 50 roku życia. Autentycznie odpowiada na naturalne potrzeby każdego rodzaju sk&oacute;ry dojrzałej. Zawieram.in.: przeciwzmarszczkowy mikro-kolagen, kwas hialuronowy, masło jaśminowe i fotostabilne filtry UVA/UVB.Właściwości ZIAJA JAŚMIN Krem przeciwzmarszczkowy na dzień:wzmacnia wł&oacute;kna kolagenu oraz elastynyregeneruje osłabioną sk&oacute;ręop&oacute;źnia procesy starzenia się sk&oacute;rydoskonale nawilża sk&oacute;ręzmniejsza widoczność zmarszczek głębokich i powierzchniowychwspomaga barierę hydro-lipidową sk&oacute;rywyraźnie odżywia i zmiękcza nask&oacute;rekStosowanie:Krem nanieść na sk&oacute;rę twarzy i szyi, delikatnie wklepać. Polecany r&oacute;wnież do stosowania pod makijaż.&nbsp;Skład produktu:Aqua (Water), C12-15 Alkyl Benzoate, Hydrolyzed Rice Protein, Canola Oil, Coco-Caprylate/Caprate, Dimethicone Crosspolymer, Dimethicone, Hydrogenated Coco-Glycerides, Propylene Glycol, Steareth-2, Steareth-21, Butyl Methoxydibenzoylmethane, Elaeis Guineensis (Palm) Oil, Ethylhexyl Triazone, Sodium Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer, Isohexadecane, Polysorbate 80, Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Seed Extract, Methylene Bis-Benzotriazolyl Tetramethylbutylphenol (nano), Stearic Acid, Trifolium Pratense (Clover) Flower Extract, Glycerin, Butylene Glycol, Lecithin, Olea Europaea (Olive) Fruit Oil, Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Oil, Hydrogenated Vegetable Oil, Jasminum Officinale Oil, Carbomer, Polysorbate 20, Palmitoyl Tripeptide-1, Palmitoyl Tetrapeptide-7, Calcium Gluconate, Sodium Hyaluronate, Sodium Polyacrylate, Hydroxyethylcellulose, Hydroxyacetophenone, Methylparaben, Parfum (Fragrance), Linalool, Coumarin, Limonene, Alpha-Isomethyl Ionone, GeraniolSkład w momencie publikacji. Aktualne INCI znajduje się na stronie producenta i/lub opakowaniu.]]></g:description>
<g:google_product_category>Zdrowie i uroda &gt; Higiena osobista &gt; Kosmetyki &gt; Pielęgnacja skóry &gt; Balsamy i kremy do ciała</g:google_product_category>
<g:product_type>Kosmetyki &gt; Twarz &gt; Przeciwzmarszczkowe &gt; Kremy &gt; Na dzień</g:product_type>
<g:link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkt/ziaja-jasmin-krem-przeciwzmarszczkowy-na-dzien-spf6-50ml-14576,14576.html</g:link>
<g:image_link>https://www.drogeriaolmed.pl/produkty_zdjecia/ziaja-jasmin-krem-przeciwzmarszczkowy-na-dzien-spf-6-50-ml.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>18.08 PLN </g:price>
<g:brand><![CDATA[Ziaja]]></g:brand>
<g:gtin>5901887017028</g:gtin>
<g:custom_label_1>ZIAJA</g:custom_label_1>
<g:ranking>0</g:ranking>
</entry>

</feed>
